<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Lär dig hur man gör enkla appar i Android Studio!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Vi saknade dig! Låt oss lära oss något nytt om Android!</string>

    <string name="get_the_app_to_watch">Hämta appen och se hela lektionen: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">Inga lektioner hittades.</string>
    <string name="sqlite_error">Databasfel påträffades. Försök med följande steg:\n\n1. Starta om appen.\n2. Om problemet kvarstår, rensa appdata från Inställningar > Appar > Android Studio Tutorials > Lagring.\n3. Kontakta support om problemet fortsätter.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">Skriv ett meddelande…</string>

    <string name="favorites">Favoriter</string>
    <string name="error_loading_favorites">Fel vid inläsning av favoritlektioner. Försök igen senare.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">Inga favoritlektioner hittades.</string>

    <string name="ad_id">Annons-id [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Tillåter appen att hämta och använda annonsidentifieraren som är associerad med användarens enhet, tillhandahålla anpassade annonser, mäta annonseffektivitet och visa annonser på Android 13 eller senare enheter.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Tillåter appen att upprätta en internetanslutning för att skicka felrapporter eller söka efter uppdateringar.</string>
    <string name="post_notifications">Publicera aviseringar [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Tillåter appen att visa aviseringar på enheter med Android 13 eller senare.</string>
    <string name="access_network_state">Åtkomst till nätverksstatus [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Tillåter appen att kontrollera nätverksanslutning och hämta information om Wi-Fi, inklusive aktiverad status och anslutna Wi-Fi-enhetsnamn.</string>
    <string name="access_notification_policy">Åtkomst till aviseringspolicy [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Tillåter appen att komma åt och ändra enhetens aviseringspolicy, styra hur och när aviseringar visas för användaren och tillhandahålla anpassade aviseringshanteringsfunktioner.</string>
    <string name="billing">Fakturering [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Tillåter appen att använda Google Play Faktureringsbibliotek för att hantera köp och donationer i appen</string>
    <string name="check_license">Kontrollera licens [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Tillåter appen att verifiera sin överensstämmelse med licensavtalet och tillämpa licensvillkor för att skydda immateriella rättigheter.</string>
    <string name="foreground_service">Förgrundstjänst [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Tillåter appen att skapa och använda tjänster som körs i förgrunden, ge dem prioritet över andra bakgrundsprocesser och förbättra prestanda och tillförlitlighet.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Läs mer om Android Studio Tutorials</string>

    <string name="question_1">Vad är Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition är en gratis och öppen källkodsapp som tillhandahåller en samling videohandledningar om hur man använder Android Studio, den officiella integrerade utvecklingsmiljön (IDE) för Android-apputveckling.</string>
    <string name="question_2">Hur kan jag ladda ner Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition finns att ladda ner på Google Play Butik. Sök bara efter "Android Studio Tutorials" i Play Butik-appen på din Android-enhet och tryck på "Installera" för att ladda ner och installera appen.</string>
    <string name="question_3">Är Android Studio Tutorials: Kotlin Edition tillgänglig för iOS-enheter?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Nej, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition är för närvarande endast tillgänglig för Android-enheter.</string>
    <string name="question_4">Är Android Studio Tutorials: Kotlin Edition lämplig för nybörjare?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Ja, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition är lämplig för nybörjare som är nya inom Android-apputveckling och vill lära sig hur man använder Android Studio. Appen tillhandahåller en rad videohandledningar som täcker grunderna i att använda Android Studio, från att installera IDE till att bygga och distribuera din första app.</string>
    <string name="question_5">Uppdateras Android Studio Tutorials: Kotlin Edition regelbundet?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Ja, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition uppdateras regelbundet med nya videohandledningar och innehåll för att hålla användarna uppdaterade med de senaste funktionerna och ändringarna i Android Studio.</string>
    <string name="question_6">Hur kan jag få support om jag har en fråga eller ett problem med Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Om du har en fråga eller ett problem med Android Studio Tutorials: Kotlin Edition kan du kontakta oss via appens supportsida eller via e-post på d4rk7355608@gmail.com. Vi gör vårt bästa för att hjälpa dig att lösa eventuella problem du kan uppleva.</string>
    <string name="question_7">Hur inaktiverar jag Firebase-analys och crashlytics i Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Du kan inaktivera Firebase-analys och crashlytics genom att gå till inställningsmenyn i appen och växla omkopplaren för dessa funktioner.</string>
    <string name="question_8">Hur söker jag efter uppdateringar till Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Du kan söka efter uppdateringar till Android Studio Tutorials: Kotlin Edition genom att gå till inställningsmenyn i appen och välja alternativet "Sök efter uppdateringar".</string>
    <string name="question_9">Hur kan jag stödja utvecklingen av Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Du kan stödja utvecklingen av Android Studio Tutorials: Kotlin Edition genom att lämna en positiv recension på Google Play Butik, dela appen med vänner och kollegor och stödja utvecklarna via alternativet "Dela" i inställningsmenyn.</string>
</resources>