<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Научете как да създавате прости приложения в Android Studio!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Липсвахте ни! Нека научим нещо ново за Android!</string>

    <string name="try_again">Опитай пак</string>
    <string name="get_the_app_to_watch">Изтеглете приложението и вижте пълния урок: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">Не бяха намерени уроци.</string>
    <string name="sqlite_error">Възникна грешка в базата данни. Моля, опитайте следните стъпки:\n\n1. Рестартирайте приложението.\n2. Ако проблемът продължава, изчистете данните на приложението от Настройки > Приложения > Android Studio Tutorials > Съхранение.\n3. Свържете се с поддръжката, ако проблемът продължава.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">Въведете съобщение…</string>

    <string name="favorites">Любими</string>
    <string name="error_loading_favorites">Грешка при зареждане на любими уроци. Моля, опитайте отново по-късно.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">Не бяха намерени любими уроци.</string>

    <string name="ad_id">Рекламен идентификатор [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Разрешава на приложението да извлича и използва рекламния идентификатор, свързан с устройството на потребителя, като предоставя персонализирани реклами, измерва ефективността на рекламите и показва реклами на устройства с Android 13 или по-нова версия.</string>
    <string name="internet">Интернет [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Разрешава на приложението да установи интернет връзка, за да изпраща доклади за грешки или да проверява за актуализации.</string>
    <string name="post_notifications">Публикуване на известия [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Разрешава на приложението да показва известия на устройства с Android 13 или по-нова версия.</string>
    <string name="access_network_state">Достъп до състоянието на мрежата [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Разрешава на приложението да проверява мрежовата връзка и да извлича информация за Wi-Fi, включително активирано състояние и свързани имена на Wi-Fi устройства.</string>
    <string name="access_notification_policy">Достъп до правилата за известия [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Разрешава на приложението да осъществява достъп и да променя правилата за известия на устройството, като контролира как и кога известията се показват на потребителя и предоставя функции за персонализирано управление на известията.</string>
    <string name="billing">Плащане [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Разрешава на приложението да използва библиотеката за таксуване на Google Play, за да обработва покупки в приложението и дарения</string>
    <string name="check_license">Проверка на лиценза [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Разрешава на приложението да проверява съответствието си с лицензионното споразумение и да прилага лицензионни условия за защита на интелектуалната собственост.</string>
    <string name="foreground_service">Преден план [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Разрешава на приложението да създава и използва услуги, които работят на преден план, като им дава приоритет пред други процеси на заден план и подобрява производителността и надеждността.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Научете повече за Android Studio Tutorials</string>

    <string name="question_1">Какво представлява Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition е безплатно приложение с отворен код, което предоставя колекция от видео уроци за това как да използвате Android Studio, официалната интегрирана среда за разработка (IDE) за разработка на приложения за Android.</string>
    <string name="question_2">Как мога да изтегля Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition е наличен за изтегляне в Google Play Store. Просто потърсете „Android Studio Tutorials“ в приложението Play Store на вашето устройство с Android и докоснете „Инсталиране“, за да изтеглите и инсталирате приложението.</string>
    <string name="question_3">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition достъпен ли е за устройства с iOS?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Не, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition понастоящем е достъпен само за устройства с Android.</string>
    <string name="question_4">Подходящ ли е Android Studio Tutorials: Kotlin Edition за начинаещи?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Да, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition е подходящ за начинаещи, които са нови в разработката на приложения за Android и искат да научат как да използват Android Studio. Приложението предоставя набор от видео уроци, които обхващат основите на използването на Android Studio, от инсталирането на IDE до създаването и внедряването на първото ви приложение.</string>
    <string name="question_5">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition актуализира ли се редовно?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Да, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition се актуализира редовно с нови видео уроци и съдържание, за да бъдат потребителите в крак с най-новите функции и промени в Android Studio.</string>
    <string name="question_6">Как мога да получа поддръжка, ако имам въпрос или проблем с Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Ако имате въпрос или проблем с Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, можете да се свържете с нас чрез страницата за поддръжка на приложението или по имейл на d4rk7355608@gmail.com. Ще направим всичко възможно, за да ви помогнем да разрешите проблемите, които може да имате.</string>
    <string name="question_7">Как да деактивирам Firebase analytics и crashlytics в Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Можете да деактивирате Firebase analytics и crashlytics, като отидете в менюто с настройки в приложението и превключите превключвателя за тези функции.</string>
    <string name="question_8">Как да проверя за актуализации на Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Можете да проверите за актуализации на Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, като отидете в менюто с настройки в приложението и изберете опцията „Проверка за актуализации“.</string>
    <string name="question_9">Как мога да подкрепя разработването на Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Можете да подкрепите разработването на Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, като оставите положителна оценка в Google Play Store, споделите приложението с приятели и колеги и подкрепите разработчиците чрез опцията „Споделяне“ в менюто с настройки.</string>
</resources>