<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">¡Aprende a crear aplicaciones sencillas en Android Studio!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">¡Te extrañamos! ¡Aprendamos algo nuevo sobre Android!</string>

    <string name="get_the_app_to_watch">Obtén la aplicación y mira la lección completa: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">No se encontraron lecciones.</string>
    <string name="sqlite_error">Se encontró un error en la base de datos. Por favor, intenta los siguientes pasos:\n\n1. Reinicia la aplicación.\n2. Si el problema persiste, borra los datos de la aplicación desde Ajustes > Aplicaciones > Android Studio Tutorials > Almacenamiento.\n3. Contacta con soporte si el problema continúa.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">Escribe un mensaje…</string>

    <string name="favorites">Favoritos</string>
    <string name="error_loading_favorites">Error al cargar las lecciones favoritas. Por favor, inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">No se encontraron lecciones favoritas.</string>

    <string name="ad_id">ID de publicidad [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Permite que la aplicación recupere y use el identificador de publicidad asociado con el dispositivo del usuario, proporcionando anuncios personalizados, midiendo la eficacia de los anuncios y mostrando anuncios en dispositivos con Android 13 o posterior.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Permite que la aplicación establezca una conexión a Internet para enviar informes de errores o buscar actualizaciones.</string>
    <string name="post_notifications">Publicar notificaciones [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Permite que la aplicación muestre notificaciones en dispositivos con Android 13 o posterior.</string>
    <string name="access_network_state">Acceder al estado de la red [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Permite que la aplicación compruebe la conectividad de la red y recupere información sobre Wi-Fi, incluido el estado habilitado y los nombres de dispositivos Wi-Fi conectados.</string>
    <string name="access_notification_policy">Acceder a la política de notificaciones [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Permite que la aplicación acceda y modifique la política de notificaciones del dispositivo, controlando cómo y cuándo se muestran las notificaciones al usuario y proporcionando funciones de gestión de notificaciones personalizadas.</string>
    <string name="billing">Facturación [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Permite a la aplicación usar la biblioteca de facturación de Google Play para gestionar compras en la aplicación y donaciones</string>
    <string name="check_license">Comprobar licencia [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Permite que la aplicación verifique su cumplimiento con el acuerdo de licencia y haga cumplir los términos de licencia para proteger la propiedad intelectual.</string>
    <string name="foreground_service">Servicio en primer plano [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Permite a la aplicación crear y utilizar servicios que se ejecutan en primer plano, dándoles prioridad sobre otros procesos en segundo plano y mejorando el rendimiento y la fiabilidad.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Obtén más información sobre Android Studio Tutorials</string>

    <string name="question_1">¿Qué es Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition es una aplicación gratuita y de código abierto que proporciona una colección de tutoriales en vídeo sobre cómo utilizar Android Studio, el entorno de desarrollo integrado (IDE) oficial para el desarrollo de aplicaciones Android.</string>
    <string name="question_2">¿Cómo puedo descargar Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition está disponible para su descarga en Google Play Store. Simplemente busca \"Android Studio Tutorials\" en la aplicación Play Store en tu dispositivo Android y pulsa \"Instalar\" para descargar e instalar la aplicación.</string>
    <string name="question_3">¿Está Android Studio Tutorials: Kotlin Edition disponible para dispositivos iOS?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">No, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition actualmente solo está disponible para dispositivos Android.</string>
    <string name="question_4">¿Es Android Studio Tutorials: Kotlin Edition adecuado para principiantes?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Sí, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition es adecuado para principiantes que son nuevos en el desarrollo de aplicaciones Android y quieren aprender a usar Android Studio. La aplicación proporciona una gama de tutoriales en vídeo que cubren los conceptos básicos del uso de Android Studio, desde la instalación del IDE hasta la creación e implementación de tu primera aplicación.</string>
    <string name="question_5">¿Se actualiza Android Studio Tutorials: Kotlin Edition con regularidad?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Sí, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition se actualiza regularmente con nuevos tutoriales en vídeo y contenido para mantener a los usuarios al día con las últimas funciones y cambios en Android Studio.</string>
    <string name="question_6">¿Cómo puedo obtener soporte si tengo alguna pregunta o problema con Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Si tienes alguna pregunta o problema con Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, puedes contactarnos a través de la página de soporte de la aplicación o por correo electrónico a d4rk7355608@gmail.com. Haremos todo lo posible para ayudarte a resolver cualquier problema que puedas estar experimentando.</string>
    <string name="question_7">¿Cómo desactivo Firebase Analytics y Crashlytics en Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Puedes desactivar Firebase Analytics y Crashlytics yendo al menú de ajustes de la aplicación y cambiando el interruptor de estas funciones.</string>
    <string name="question_8">¿Cómo compruebo si hay actualizaciones de Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Puedes comprobar si hay actualizaciones de Android Studio Tutorials: Kotlin Edition yendo al menú de ajustes de la aplicación y seleccionando la opción \"Comprobar actualizaciones\".</string>
    <string name="question_9">¿Cómo puedo apoyar el desarrollo de Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Puedes apoyar el desarrollo de Android Studio Tutorials: Kotlin Edition dejando una reseña positiva en Google Play Store, compartiendo la aplicación con amigos y colegas, y apoyando a los desarrolladores a través de la opción \"Compartir\" en el menú de ajustes.</string>
</resources>