<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Aprende a hacer aplicaciones simples en Android Studio.</string>
    <string name="notification_update_title">¡Una nueva actualización disponible!</string>
    <string name="summary_notification_update">Ya está disponible una nueva versión de la aplicación. ¡Haz clic para actualizar!</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">¡Ha pasado un tiempo!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">¡Liberemos algo de espacio! ¡Nos alegra que hayas vuelto!</string>

    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Lea y acepte nuestros Términos de servicio y Política de privacidad para continuar</string>
    <string name="agree">Aceptar</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Abrir el cajón de navegación</string>

    <string name="home">Hogar</string>
    <string name="get_the_app_to_watch">Obtenga la aplicación y vea la lección completa: %1$s</string>
    <string name="activity_not_found">Actividad no encontrada.</string>
    <string name="security_error">Se produjo un error de seguridad. Inténtelo nuevamente más tarde.</string>
    <string name="io_error">Se produjo un error de entrada/salida. Verifique su conexión de red o almacenamiento y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="illegal_argument_error">Entrada o argumento no válido. Verifique la información y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="unknown_error">Se produjo un error desconocido.</string>

    <string name="studio_bot">Estudio Bot</string>

    <string name="share">Compartir</string>
    <string name="app_info">Información de la aplicación</string>

    <string name="favorites">Favoritos</string>

    <string name="settings">Ajustes</string>

    <string name="display">Mostrar</string>
    <string name="summary_preference_settings_display">Personaliza la apariencia de tu aplicación</string>

    <string name="appearance">Apariencia</string>
    <string name="dark_theme">Tema oscuro</string>
    <string name="will_turn_on_automatically_by_system">Se encenderá automáticamente por el sistema.</string>
    <string name="will_never_turn_on_automatically">Nunca se encenderá automáticamente</string>
    <string name="amoled_mode">Modo AMOLED</string>
    <string name="follow_system">Seguir el modo del sistema</string>
    <string name="light_mode">Modo claro</string>
    <string name="dark_mode">Modo oscuro</string>
    <string name="summary_dark_theme">El tema oscuro utiliza un fondo profundo para ayudar a mantener la batería cargada por más tiempo</string>

    <string name="dynamic_colors">Colores dinámicos</string>
    <string name="summary_preference_settings_dynamic_colors">Aplicar colores de fondos de pantalla al tema de la aplicación</string>

    <string name="app_behavior">Comportamiento de la aplicación</string>
    <string name="bounce_buttons">Clic de rebote</string>
    <string name="summary_preference_settings_bounce_buttons">Aplica una animación de rebote sutil a todos los elementos en los que se puede hacer clic cuando se hace clic.</string>

    <string name="navigation">Navegación</string>
    <string name="startup_page">Página de inicio</string>
    <string name="summary_preference_settings_startup_page">Elija la pantalla que se mostrará cuando se inicie la aplicación.</string>
    <string name="dialog_startup_subtitle">Elige tu página de inicio preferida:</string>
    <string name="dialog_info_startup">Configura la pantalla inicial que se muestra a los usuarios al iniciar la aplicación. Esta configuración influye en la primera interacción del usuario con la aplicación y se puede adaptar a segmentos de usuarios específicos o a objetivos del producto.</string>

    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Cambia el idioma utilizado en la aplicación.</string>
    <string name="dialog_language_subtitle">Seleccione su idioma preferido</string>
    <string name="dialog_info_language">Personaliza tu experiencia con el idioma que prefieras. Cualquier cambio de idioma que realices se aplicará de inmediato, lo que garantiza una experiencia perfecta en el idioma que elijas.</string>

    <string name="notifications">Notificaciones</string>
    <string name="summary_preference_settings_notifications">Administrar notificaciones de aplicaciones</string>

    <string name="app_usage_notifications">Notificaciones de uso de la aplicación</string>
    <string name="update_notifications">Notificaciones de actualización</string>

    <string name="advanced">Avanzado</string>
    <string name="summary_preference_settings_advanced">Explorar configuraciones más avanzadas</string>
    <string name="error_reporting">Informe de errores</string>
    <string name="bug_report">Informe de error</string>
    <string name="summary_preference_settings_bug_report">Envíe informes de errores y solicitudes de funciones a la página de problemas del repositorio de GitHub de la aplicación</string>

    <string name="security_and_privacy">Seguridad y privacidad</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_and_security">Administra tu configuración de privacidad</string>
    <string name="privacy">Privacidad</string>
    <string name="privacy_policy">política de privacidad</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_policy">Vea la política que rige cómo manejamos sus datos</string>
    <string name="terms_of_service">Condiciones de servicio</string>
    <string name="summary_preference_settings_terms_of_service">Revise los términos que acepta al utilizar nuestro servicio</string>
    <string name="code_of_conduct">Código de conducta</string>
    <string name="summary_preference_settings_code_of_conduct">Comprender las normas y pautas de comportamiento dentro de nuestro servicio.</string>

    <string name="permissions">Permisos</string>
    <string name="summary_preference_settings_permissions">Gestionar los permisos otorgados a nuestro servicio</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="ad_id">Identificación del anuncio [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Permite que la aplicación recupere y utilice el identificador de publicidad asociado con el dispositivo del usuario, proporcionando anuncios personalizados, midiendo la eficacia de los anuncios y mostrando anuncios en dispositivos Android 13 o posteriores.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Permite que la aplicación establezca una conexión a Internet para enviar informes de errores o buscar actualizaciones.</string>
    <string name="post_notifications">Notificaciones de publicaciones [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Permite que la aplicación muestre notificaciones en los dispositivos con Android 13 o posterior.</string>
    <string name="runtime">Tiempo de ejecución</string>
    <string name="access_network_state">Estado de la red de acceso [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Permite que la aplicación verifique la conectividad de la red y recupere información sobre Wi-Fi, incluido el estado habilitado y los nombres de los dispositivos Wi-Fi conectados.</string>
    <string name="access_notification_policy">Política de notificación de acceso [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Permite que la aplicación acceda y modifique la política de notificaciones del dispositivo, controlando cómo y cuándo se muestran las notificaciones al usuario y proporcionando funciones de gestión de notificaciones personalizadas.</string>
    <string name="billing">Facturación [FACTURACIÓN]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Permite que la aplicación utilice la biblioteca de facturación de Google Play para gestionar compras y donaciones dentro de la aplicación.</string>
    <string name="check_license">Comprobar licencia [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Permite que la aplicación verifique su cumplimiento del acuerdo de licencia y haga cumplir los términos de la licencia para proteger la propiedad intelectual.</string>
    <string name="foreground_service">Servicio de primer plano [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Permite que la aplicación cree y utilice servicios que se ejecutan en primer plano, dándoles prioridad sobre otros procesos en segundo plano y mejorando el rendimiento y la confiabilidad.</string>

    <string name="ads">Anuncios</string>
    <string name="summary_preference_settings_ads">Controla cómo usamos tu información para mostrarte anuncios relevantes</string>
    <string name="display_ads">Anuncios de display</string>
    <string name="personalized_ads">Anuncios personalizados</string>
    <string name="summary_ads_personalized_ads">Elija cómo personalizamos los anuncios para usted en función de sus intereses</string>
    <string name="summary_ads">Vea anuncios que sean relevantes para usted. Administre la información utilizada para mostrar anuncios personalizados según su actividad en la aplicación. Siempre puede desactivar la personalización aquí.</string>

    <string name="usage_and_diagnostics">Uso y diagnóstico</string>
    <string name="summary_preference_settings_usage_and_diagnostics">Comparte datos para ayudar a mejorar Cleaner para Android</string>
    <string name="summary_usage_and_diagnostics">Ayúdanos a mejorar tu experiencia enviándonos automáticamente datos de diagnóstico, del dispositivo y del uso de las aplicaciones. Esto ayudará a mejorar el rendimiento de las aplicaciones, la estabilidad y otras mejoras. Algunos datos agregados también ayudarán a nuestras aplicaciones.\n\nSe trata de información general sobre tu dispositivo y cómo utilizas nuestras aplicaciones (como el nivel de batería, la actividad del sistema y de las aplicaciones, y los errores). Los datos se utilizarán para mejorar nuestras aplicaciones.\n\nDesactivar esta función no afecta la capacidad de tu dispositivo de enviar la información necesaria para servicios esenciales como actualizaciones de aplicaciones y seguridad.\n</string>

    <string name="legal">Legal</string>
    <string name="legal_notices">Avisos legales</string>
    <string name="summary_preference_settings_legal_notices">Ver información legal sobre nuestro servicio</string>
    <string name="license">Licencia</string>

    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="summary_preference_settings_about">Obtenga más información sobre Android Studio Tutorials</string>

    <string name="app_build_version">Versión de compilación de la aplicación</string>
    <string name="summary_preference_settings_oss">Detalles de la licencia para software de código abierto</string>
    <string name="device_info">Información del dispositivo</string>
    <string name="app_build">Compilación de aplicaciones: %6$s\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="debug">Depurar</string>
    <string name="release">Liberar</string>
    <string name="manufacturer">Fabricante:</string>
    <string name="device_model">Modelo del dispositivo:</string>
    <string name="android_version">Versión de Android:</string>
    <string name="api_level">Nivel API:</string>
    <string name="snack_device_info_copied">Información del dispositivo copiada al portapapeles</string>

    <string name="help_and_feedback">Ayuda y comentarios</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="faq">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="view_in_google_play_store">Ver en Google Play Store</string>
    <string name="version_info">Información de la versión</string>
    <string name="version">Versión %1$s</string>
    <string name="beta_program">Programa beta</string>
    <string name="question_1">¿Qué es Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Tutoriales de Android Studio: Edición Kotlin es una aplicación gratuita y de código abierto que ofrece una colección de tutoriales en video sobre cómo usar Android Studio, el entorno de desarrollo integrado (IDE) oficial para el desarrollo de aplicaciones de Android.</string>
    <string name="question_2">¿Cómo puedo descargar Tutoriales de Android Studio: Edición Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition está disponible para descargar en Google Play Store. Simplemente busque "Android Studio Tutorials" en la aplicación Play Store de su dispositivo Android y toque "Instalar" para descargar e instalar la aplicación.</string>
    <string name="question_3">¿Android Studio Tutorials: Kotlin Edition está disponible para dispositivos iOS?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">No, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition actualmente solo está disponible para dispositivos Android.</string>
    <string name="question_4">¿Android Studio Tutorials: Kotlin Edition es adecuado para principiantes?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Sí, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition es adecuado para principiantes que no tienen experiencia en el desarrollo de aplicaciones para Android y quieren aprender a usar Android Studio. La aplicación ofrece una variedad de tutoriales en video que cubren los conceptos básicos del uso de Android Studio, desde la instalación del IDE hasta la creación e implementación de su primera aplicación.</string>
    <string name="question_5">¿Android Studio Tutorials: Kotlin Edition se actualiza periódicamente?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Sí, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition se actualiza periódicamente con nuevos videos tutoriales y contenido para mantener a los usuarios actualizados con las últimas características y cambios en Android Studio.</string>
    <string name="question_6">¿Cómo puedo obtener ayuda si tengo una pregunta o un problema con Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Si tienes alguna pregunta o problema con Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, puedes contactarnos a través de la página de soporte de la aplicación o por correo electrónico a d4rk7355608@gmail.com. Haremos todo lo posible para ayudarte a resolver cualquier problema que puedas tener.</string>
    <string name="question_7">¿Cómo desactivo Firebase Analytics y Crashlytics en Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Puedes desactivar Firebase Analytics y Crashlytics yendo al menú de configuración en la aplicación y activando el interruptor para estas funciones.</string>
    <string name="question_8">¿Cómo puedo buscar actualizaciones para los Tutoriales de Android Studio: Edición Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Puede buscar actualizaciones de Tutoriales de Android Studio: Edición Kotlin yendo al menú de configuración en la aplicación y seleccionando la opción "Buscar actualizaciones".</string>
    <string name="question_9">¿Cómo puedo apoyar el desarrollo de Tutoriales de Android Studio: Edición Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Puedes apoyar el desarrollo de Android Studio Tutorials: Kotlin Edition dejando una reseña positiva en Google Play Store, compartiendo la aplicación con amigos y colegas y apoyando a los desarrolladores a través de la opción "Compartir" en el menú de configuración.</string>
    <string name="feedback">Comentario</string>

    <string name="updates">Actualizaciones</string>

    <string name="support_us">Apóyanos</string>
    <string name="paid_support">Soporte de pago</string>
    <string name="summary_donations">No importa cuánto dones, nos ayudarás a mantener nuestra aplicación en funcionamiento y a mejorar nuestras funciones. ¡Agradecemos tu generosidad y amabilidad!</string>
    <string name="non_paid_support">Soporte no remunerado</string>
    <string name="web_ad">Anuncio web</string>

    <string name="snack_app_updated">La aplicación se ha actualizado correctamente.</string>
    <string name="snack_update_failed">El proceso de actualización encontró un problema</string>
    <string name="try_again">Intentar otra vez</string>
    <string name="summary_share_message">¡Echa un vistazo a esta increíble aplicación que estoy usando! Tiene algunas funciones realmente geniales que pueden resultarte interesantes. Puedes descargarla desde Play Store en: %1$s</string>
    <string name="learn_more">Más información</string>

    <string name="close">¿Cerca?</string>
    <string name="summary_close">¿Estás seguro que deseas salir?</string>
</resources>