<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">एंड्रॉइड स्टूडियो में सरल ऐप बनाना सीखें!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">हमें आपकी याद आई! आइए Android के बारे में कुछ नया सीखें!</string>

    <string name="get_the_app_to_watch">ऐप प्राप्त करें और पूरा पाठ देखें: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">कोई सबक नहीं मिला.</string>
    <string name="sqlite_error">डेटाबेस त्रुटि का सामना करना पड़ा. कृपया निम्नलिखित चरणों का प्रयास करें:\n\n1. ऐप को पुनरारंभ करें.\n2. यदि समस्या बनी रहती है, तो सेटिंग > ऐप्स > एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल > स्टोरेज से ऐप डेटा साफ़ करें.\n3. यदि समस्या बनी रहती है तो सहायता से संपर्क करें.</string>

    <string name="studio_bot">स्टूडियो बॉट</string>
    <string name="type_a_message">एक संदेश टाइप करें…</string>

    <string name="favorites">पसंदीदा</string>
    <string name="error_loading_favorites">पसंदीदा सबक लोड करने में त्रुटि हुई। कृपया बाद में पुनः प्रयास करें.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">कोई पसंदीदा सबक नहीं मिला.</string>

    <string name="ad_id">विज्ञापन आईडी [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">ऐप को उपयोगकर्ता के डिवाइस से जुड़े विज्ञापन पहचानकर्ता को पुनः प्राप्त करने और उपयोग करने की अनुमति देता है, वैयक्तिकृत विज्ञापन प्रदान करता है, विज्ञापन प्रभावशीलता को मापता है और Android 13 या बाद के उपकरणों पर विज्ञापन दिखाता है।</string>
    <string name="internet">इंटरनेट [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">ऐप को त्रुटि रिपोर्ट भेजने या अपडेट की जांच करने के लिए एक इंटरनेट कनेक्शन स्थापित करने की अनुमति देता है।</string>
    <string name="post_notifications">सूचनाएं पोस्ट करें [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">ऐप को Android 13 या बाद के उपकरणों पर सूचनाएं प्रदर्शित करने की अनुमति देता है।</string>
    <string name="access_network_state">नेटवर्क स्थिति तक पहुंचें [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">ऐप को नेटवर्क कनेक्टिविटी की जांच करने और Wi-Fi के बारे में जानकारी प्राप्त करने की अनुमति देता है, जिसमें सक्षम स्थिति और कनेक्टेड Wi-Fi डिवाइस के नाम शामिल हैं।</string>
    <string name="access_notification_policy">अधिसूचना नीति तक पहुंचें [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">ऐप को डिवाइस की अधिसूचना नीति तक पहुंचने और उसे संशोधित करने, यह नियंत्रित करने की अनुमति देता है कि उपयोगकर्ता को कब और कैसे सूचनाएं प्रदर्शित की जाती हैं और कस्टम अधिसूचना प्रबंधन सुविधाएँ प्रदान करते हैं।</string>
    <string name="billing">बिलिंग [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">ऐप को इन-ऐप खरीदारी और दान को संभालने के लिए Google Play बिलिंग लाइब्रेरी का उपयोग करने की अनुमति देता है</string>
    <string name="check_license">लाइसेंस जांचें [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">ऐप को लाइसेंस समझौते के साथ अपनी अनुपालन को सत्यापित करने और बौद्धिक संपदा की सुरक्षा के लिए लाइसेंसिंग शर्तों को लागू करने की अनुमति देता है।</string>
    <string name="foreground_service">अग्रभूमि सेवा [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">ऐप को उन सेवाओं को बनाने और उपयोग करने की अनुमति देता है जो अग्रभूमि में चलती हैं, जिससे उन्हें अन्य पृष्ठभूमि प्रक्रियाओं पर प्राथमिकता मिलती है और प्रदर्शन और विश्वसनीयता में सुधार होता है।</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल के बारे में अधिक जानें</string>

    <string name="question_1">एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन क्या है?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन एक मुफ़्त और ओपन-सोर्स ऐप है जो एंड्रॉइड ऐप डेवलपमेंट के लिए आधिकारिक इंटीग्रेटेड डेवलपमेंट एनवायरनमेंट (आईडीई) एंड्रॉइड स्टूडियो का उपयोग करने के तरीके पर वीडियो ट्यूटोरियल का संग्रह प्रदान करता है।</string>
    <string name="question_2">मैं एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन कैसे डाउनलोड कर सकता हूं?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन गूगल प्ले स्टोर पर डाउनलोड के लिए उपलब्ध है। बस अपने एंड्रॉइड डिवाइस पर प्ले स्टोर ऐप में "एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल" खोजें और ऐप को डाउनलोड और इंस्टॉल करने के लिए "इंस्टॉल करें" पर टैप करें।</string>
    <string name="question_3">क्या एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन आईओएस उपकरणों के लिए उपलब्ध है?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">नहीं, एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन वर्तमान में केवल एंड्रॉइड उपकरणों के लिए उपलब्ध है।</string>
    <string name="question_4">क्या एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन शुरुआती लोगों के लिए उपयुक्त है?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">हाँ, एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन उन शुरुआती लोगों के लिए उपयुक्त है जो एंड्रॉइड ऐप डेवलपमेंट के लिए नए हैं और एंड्रॉइड स्टूडियो का उपयोग करना सीखना चाहते हैं। ऐप वीडियो ट्यूटोरियल की एक श्रृंखला प्रदान करता है जिसमें Android Studio का उपयोग करने की मूल बातें शामिल हैं, IDE को स्थापित करने से लेकर आपके पहले ऐप को बनाने और परिनियोजित करने तक।</string>
    <string name="question_5">क्या एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन नियमित रूप से अपडेट किया जाता है?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">हाँ, एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन को एंड्रॉइड स्टूडियो में नवीनतम सुविधाओं और परिवर्तनों से उपयोगकर्ताओं को अपडेट रखने के लिए नए वीडियो ट्यूटोरियल और सामग्री के साथ नियमित रूप से अपडेट किया जाता है।</string>
    <string name="question_6">यदि मेरे पास एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन के साथ कोई प्रश्न या समस्या है तो मैं सहायता कैसे प्राप्त कर सकता हूं?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">यदि आपके पास एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन के साथ कोई प्रश्न या समस्या है, तो आप ऐप के सहायता पृष्ठ के माध्यम से या d4rk7355608@gmail.com पर ईमेल द्वारा हमसे संपर्क कर सकते हैं। हम आपकी किसी भी समस्या को हल करने में आपकी सहायता करने की पूरी कोशिश करेंगे।</string>
    <string name="question_7">मैं एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन में Firebase Analytics और Crashlytics को कैसे अक्षम करूं?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">आप ऐप में सेटिंग मेनू पर जाकर और इन सुविधाओं के लिए स्विच को टॉगल करके Firebase Analytics और Crashlytics को अक्षम कर सकते हैं।</string>
    <string name="question_8">मैं एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन के अपडेट के लिए कैसे जांचूं?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">आप ऐप में सेटिंग मेनू पर जाकर और "अपडेट के लिए जांचें" विकल्प का चयन करके एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन के अपडेट के लिए जांच सकते हैं।</string>
    <string name="question_9">मैं एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन के विकास का समर्थन कैसे कर सकता हूं?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">आप Google Play Store पर एक सकारात्मक समीक्षा छोड़कर, दोस्तों और सहकर्मियों के साथ ऐप साझा करके और सेटिंग मेनू में "साझा करें" विकल्प के माध्यम से डेवलपर्स का समर्थन करके एंड्रॉइड स्टूडियो ट्यूटोरियल: कोटलिन एडिशन के विकास का समर्थन कर सकते हैं।</string>
</resources>