<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Pelajari cara membuat aplikasi sederhana di Android Studio!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Kami merindukanmu! Mari pelajari sesuatu yang baru tentang Android!</string>

    <string name="get_the_app_to_watch">Dapatkan aplikasi dan lihat pelajaran lengkapnya: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">Tidak ada pelajaran yang ditemukan.</string>
    <string name="sqlite_error">Terjadi kesalahan database. Silakan coba langkah-langkah berikut:\n\n1. Mulai ulang aplikasi.\n2. Jika masalah tetap ada, hapus data aplikasi dari Setelan > Aplikasi > Tutorial Android Studio > Penyimpanan.\n3. Hubungi dukungan jika masalah berlanjut.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">Ketik pesan…</string>

    <string name="favorites">Favorit</string>
    <string name="error_loading_favorites">Kesalahan saat memuat pelajaran favorit. Silakan coba lagi nanti.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">Tidak ada pelajaran favorit yang ditemukan.</string>

    <string name="ad_id">ID iklan [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Memungkinkan aplikasi mengambil dan menggunakan pengenal iklan yang terkait dengan perangkat pengguna, menyediakan iklan yang dipersonalisasi, mengukur efektivitas iklan, dan menampilkan iklan di perangkat Android 13 atau yang lebih baru.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Memungkinkan aplikasi untuk membuat koneksi internet untuk mengirim laporan kesalahan atau memeriksa pembaruan.</string>
    <string name="post_notifications">Kirim notifikasi [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Memungkinkan aplikasi untuk menampilkan notifikasi pada perangkat dengan Android 13 atau yang lebih baru.</string>
    <string name="access_network_state">Akses status jaringan [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Memungkinkan aplikasi untuk memeriksa konektivitas jaringan dan mengambil informasi tentang Wi-Fi, termasuk status aktif dan nama perangkat Wi-Fi yang terhubung.</string>
    <string name="access_notification_policy">Akses kebijakan notifikasi [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Memungkinkan aplikasi untuk mengakses dan memodifikasi kebijakan notifikasi perangkat, mengontrol bagaimana dan kapan notifikasi ditampilkan kepada pengguna dan menyediakan fitur manajemen notifikasi khusus.</string>
    <string name="billing">Penagihan [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Memungkinkan aplikasi menggunakan Google Play Billing Library untuk menangani pembelian dalam aplikasi dan donasi</string>
    <string name="check_license">Periksa lisensi [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Memungkinkan aplikasi untuk memverifikasi kepatuhannya terhadap perjanjian lisensi dan menegakkan persyaratan lisensi untuk melindungi kekayaan intelektual.</string>
    <string name="foreground_service">Layanan latar depan [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Memungkinkan aplikasi untuk membuat dan menggunakan layanan yang berjalan di latar depan, memberikan prioritas lebih tinggi daripada proses latar belakang lainnya dan meningkatkan kinerja dan keandalan.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Pelajari lebih lanjut tentang Tutorial Android Studio</string>

    <string name="question_1">Apa itu Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin adalah aplikasi gratis dan sumber terbuka yang menyediakan kumpulan tutorial video tentang cara menggunakan Android Studio, lingkungan pengembangan terintegrasi (IDE) resmi untuk pengembangan aplikasi Android.</string>
    <string name="question_2">Bagaimana cara mengunduh Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin tersedia untuk diunduh di Google Play Store. Cukup cari "Tutorial Android Studio" di aplikasi Play Store di perangkat Android Anda dan ketuk "Instal" untuk mengunduh dan menginstal aplikasi.</string>
    <string name="question_3">Apakah Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin tersedia untuk perangkat iOS?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Tidak, Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin saat ini hanya tersedia untuk perangkat Android.</string>
    <string name="question_4">Apakah Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin cocok untuk pemula?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Ya, Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin cocok untuk pemula yang baru mengenal pengembangan aplikasi Android dan ingin mempelajari cara menggunakan Android Studio. Aplikasi ini menyediakan berbagai tutorial video yang mencakup dasar-dasar penggunaan Android Studio, mulai dari menginstal IDE hingga membuat dan menyebarkan aplikasi pertama Anda.</string>
    <string name="question_5">Apakah Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin diperbarui secara berkala?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Ya, Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin diperbarui secara berkala dengan tutorial dan konten video baru untuk membuat pengguna tetap mendapatkan informasi terbaru tentang fitur dan perubahan terbaru di Android Studio.</string>
    <string name="question_6">Bagaimana cara mendapatkan dukungan jika saya memiliki pertanyaan atau masalah dengan Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Jika Anda memiliki pertanyaan atau masalah dengan Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin, Anda dapat menghubungi kami melalui halaman dukungan aplikasi atau melalui email di d4rk7355608@gmail.com. Kami akan melakukan yang terbaik untuk membantu Anda menyelesaikan masalah apa pun yang mungkin Anda alami.</string>
    <string name="question_7">Bagaimana cara menonaktifkan Firebase analytics dan crashlytics di Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Anda dapat menonaktifkan Firebase analytics dan crashlytics dengan membuka menu pengaturan di aplikasi dan mengalihkan sakelar untuk fitur-fitur ini.</string>
    <string name="question_8">Bagaimana cara memeriksa pembaruan Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Anda dapat memeriksa pembaruan Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin dengan membuka menu pengaturan di aplikasi dan memilih opsi "Periksa pembaruan".</string>
    <string name="question_9">Bagaimana cara mendukung pengembangan Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Anda dapat mendukung pengembangan Tutorial Android Studio: Edisi Kotlin dengan memberikan ulasan positif di Google Play Store, membagikan aplikasi dengan teman dan kolega, dan mendukung pengembang melalui opsi "Bagikan" di menu pengaturan.</string>
</resources>