<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Impara a creare semplici app in Android Studio!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Ci sei mancato! Impariamo qualcosa di nuovo su Android!</string>

    <string name="get_the_app_to_watch">Scarica l\'app e guarda la lezione completa: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">Nessuna lezione trovata.</string>
    <string name="sqlite_error">Si è verificato un errore del database. Prova a eseguire le seguenti operazioni:\n\n1. Riavvia l\'app.\n2. Se il problema persiste, cancella i dati dell\'app da Impostazioni > App > Android Studio Tutorials > Archiviazione.\n3. Contatta l\'assistenza se il problema persiste.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">Digita un messaggio…</string>

    <string name="favorites">Preferiti</string>
    <string name="error_loading_favorites">Errore durante il caricamento delle lezioni preferite. Riprova più tardi.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">Nessuna lezione preferita trovata.</string>

    <string name="ad_id">ID annuncio [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Consente all\'app di recuperare e utilizzare l\'identificatore pubblicitario associato al dispositivo dell\'utente, fornendo annunci personalizzati, misurando l\'efficacia degli annunci e visualizzando annunci su dispositivi Android 13 o versioni successive.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Consente all\'app di stabilire una connessione Internet per inviare segnalazioni di errori o verificare la disponibilità di aggiornamenti.</string>
    <string name="post_notifications">Invia notifiche [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Consente all\'app di visualizzare notifiche sui dispositivi con Android 13 o versioni successive.</string>
    <string name="access_network_state">Accedi allo stato della rete [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Consente all\'app di controllare la connettività di rete e recuperare informazioni sul Wi-Fi, inclusi lo stato abilitato e i nomi dei dispositivi Wi-Fi connessi.</string>
    <string name="access_notification_policy">Accedi alla politica di notifica [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Consente all\'app di accedere e modificare la politica di notifica del dispositivo, controllando come e quando le notifiche vengono visualizzate all\'utente e fornendo funzionalità di gestione delle notifiche personalizzate.</string>
    <string name="billing">Fatturazione [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Consente all\'app di utilizzare la libreria di fatturazione di Google Play per gestire gli acquisti in-app e le donazioni</string>
    <string name="check_license">Verifica licenza [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Consente all\'app di verificare la propria conformità al contratto di licenza e di applicare i termini di licenza per proteggere la proprietà intellettuale.</string>
    <string name="foreground_service">Servizio in primo piano [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Consente all\'app di creare e utilizzare servizi che vengono eseguiti in primo piano, dando loro la priorità su altri processi in background e migliorando le prestazioni e l\'affidabilità.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Scopri di più su Android Studio Tutorials</string>

    <string name="question_1">Cos\'è Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition è un\'app gratuita e open source che fornisce una raccolta di tutorial video su come utilizzare Android Studio, l\'ambiente di sviluppo integrato (IDE) ufficiale per lo sviluppo di app Android.</string>
    <string name="question_2">Come posso scaricare Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition è disponibile per il download sul Google Play Store. Cerca semplicemente "Android Studio Tutorials" nell\'app Play Store sul tuo dispositivo Android e tocca "Installa" per scaricare e installare l\'app.</string>
    <string name="question_3">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition è disponibile per i dispositivi iOS?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">No, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition è attualmente disponibile solo per i dispositivi Android.</string>
    <string name="question_4">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition è adatto ai principianti?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Sì, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition è adatto ai principianti che sono nuovi nello sviluppo di app Android e vogliono imparare come utilizzare Android Studio. L\'app fornisce una serie di tutorial video che trattano le nozioni di base dell\'utilizzo di Android Studio, dall\'installazione dell\'IDE alla creazione e distribuzione della tua prima app.</string>
    <string name="question_5">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition viene aggiornato regolarmente?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Sì, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition viene aggiornato regolarmente con nuovi tutorial video e contenuti per tenere aggiornati gli utenti con le ultime funzionalità e modifiche in Android Studio.</string>
    <string name="question_6">Come posso ottenere supporto se ho una domanda o un problema con Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Se hai una domanda o un problema con Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, puoi contattarci tramite la pagina di supporto dell\'app o via e-mail all\'indirizzo d4rk7355608@gmail.com. Faremo del nostro meglio per aiutarti a risolvere eventuali problemi che potresti riscontrare.</string>
    <string name="question_7">Come posso disabilitare Firebase Analytics e Crashlytics in Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Puoi disabilitare Firebase Analytics e Crashlytics andando al menu delle impostazioni nell\'app e attivando o disattivando l\'interruttore per queste funzioni.</string>
    <string name="question_8">Come posso verificare la disponibilità di aggiornamenti di Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Puoi verificare la disponibilità di aggiornamenti di Android Studio Tutorials: Kotlin Edition andando al menu delle impostazioni nell\'app e selezionando l\'opzione "Verifica aggiornamenti".</string>
    <string name="question_9">Come posso supportare lo sviluppo di Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Puoi supportare lo sviluppo di Android Studio Tutorials: Kotlin Edition lasciando una recensione positiva sul Google Play Store, condividendo l\'app con amici e colleghi e supportando gli sviluppatori tramite l\'opzione "Condividi" nel menu delle impostazioni.</string>
</resources>