<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Învață cum să creezi aplicații simple în Android Studio!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Ne-a fost dor de tine! Să învățăm ceva nou despre Android!</string>

    <string name="get_the_app_to_watch">Obțineți aplicația și vedeți lecția completă: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">Nu s-au găsit lecții.</string>
    <string name="sqlite_error">S-a întâmpinat o eroare de bază de date. Vă rugăm să încercați pașii următori:\n\n1. Reporniți aplicația.\n2. Dacă problema persistă, ștergeți datele aplicației din Setări > Aplicații > Tutoriale Android Studio > Stocare.\n3. Contactați asistența dacă problema continuă.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">Scrie un mesaj…</string>

    <string name="favorites">Favorite</string>
    <string name="error_loading_favorites">Eroare la încărcarea lecțiilor favorite. Vă rugăm să încercați din nou mai târziu.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">Nu s-au găsit lecții favorite.</string>

    <string name="ad_id">ID anunț [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Permite aplicației să preia și să utilizeze identificatorul de publicitate asociat cu dispozitivul utilizatorului, oferind reclame personalizate, măsurând eficacitatea reclamelor și afișând reclame pe dispozitivele cu Android 13 sau versiuni ulterioare.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Permite aplicației să stabilească o conexiune la internet pentru a trimite rapoarte de erori sau a verifica actualizările.</string>
    <string name="post_notifications">Publicați notificări [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Permite aplicației să afișeze notificări pe dispozitivele cu Android 13 sau versiuni ulterioare.</string>
    <string name="access_network_state">Accesați starea rețelei [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Permite aplicației să verifice conectivitatea rețelei și să preia informații despre Wi-Fi, inclusiv starea activată și numele dispozitivelor Wi-Fi conectate.</string>
    <string name="access_notification_policy">Accesați politica de notificare [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Permite aplicației să acceseze și să modifice politica de notificare a dispozitivului, controlând modul și momentul în care notificările sunt afișate utilizatorului și oferind funcții de gestionare personalizate a notificărilor.</string>
    <string name="billing">Facturare [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Permite aplicației să utilizeze Google Play Billing Library pentru a gestiona achizițiile și donațiile în aplicație</string>
    <string name="check_license">Verificați licența [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Permite aplicației să verifice conformitatea cu acordul de licență și să aplice termenii de licență pentru a proteja proprietatea intelectuală.</string>
    <string name="foreground_service">Serviciu de prim-plan [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Permite aplicației să creeze și să utilizeze servicii care rulează în prim-plan, oferindu-le prioritate față de alte procese de fundal și îmbunătățind performanța și fiabilitatea.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Aflați mai multe despre Tutorialele Android Studio</string>

    <string name="question_1">Ce sunt Tutorialele Android Studio: Ediția Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin este o aplicație gratuită și open-source care oferă o colecție de tutoriale video despre cum să utilizați Android Studio, mediul oficial de dezvoltare integrat (IDE) pentru dezvoltarea de aplicații Android.</string>
    <string name="question_2">Cum pot descărca Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin este disponibilă pentru descărcare în Magazinul Google Play. Pur și simplu căutați „Tutoriale Android Studio” în aplicația Magazin Play de pe dispozitivul dvs. Android și atingeți „Instalare” pentru a descărca și instala aplicația.</string>
    <string name="question_3">Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin este disponibilă pentru dispozitivele iOS?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Nu, Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin este disponibilă în prezent doar pentru dispozitivele Android.</string>
    <string name="question_4">Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin este potrivită pentru începători?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Da, Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin este potrivită pentru începătorii care sunt noi în dezvoltarea de aplicații Android și doresc să învețe cum să utilizeze Android Studio. Aplicația oferă o gamă de tutoriale video care acoperă elementele de bază ale utilizării Android Studio, de la instalarea IDE până la crearea și implementarea primei aplicații.</string>
    <string name="question_5">Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin este actualizată în mod regulat?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Da, Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin este actualizată în mod regulat cu noi tutoriale video și conținut pentru a menține utilizatorii la curent cu cele mai recente funcții și modificări din Android Studio.</string>
    <string name="question_6">Cum pot obține asistență dacă am o întrebare sau o problemă cu Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Dacă aveți o întrebare sau o problemă cu Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin, ne puteți contacta prin intermediul paginii de asistență a aplicației sau prin e-mail la d4rk7355608@gmail.com. Vom face tot posibilul pentru a vă ajuta să rezolvați orice probleme pe care le puteți întâmpina.</string>
    <string name="question_7">Cum dezactivez Firebase Analytics și Crashlytics în Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Puteți dezactiva Firebase Analytics și Crashlytics accesând meniul de setări din aplicație și comutând comutatorul pentru aceste funcții.</string>
    <string name="question_8">Cum verific actualizările pentru Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Puteți verifica actualizările pentru Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin accesând meniul de setări din aplicație și selectând opțiunea „Verifică actualizări”.</string>
    <string name="question_9">Cum pot sprijini dezvoltarea Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Puteți sprijini dezvoltarea Tutoriale Android Studio: Ediția Kotlin, lăsând o recenzie pozitivă în Magazinul Google Play, partajând aplicația cu prietenii și colegii și sprijinind dezvoltatorii prin opțiunea „Partajare” din meniul de setări.</string>
</resources>