<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Android Studio\'da basit uygulamaların nasıl yapılacağını öğrenin!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Seni özledik! Android hakkında yeni bir şeyler öğrenelim!</string>

    <string name="try_again">Tekrar dene</string>
    <string name="get_the_app_to_watch">Uygulamayı edinin ve tam dersi görün: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">Ders bulunamadı.</string>
    <string name="sqlite_error">Veritabanı hatasıyla karşılaşıldı. Lütfen aşağıdaki adımları deneyin:\n\n1. Uygulamayı yeniden başlatın.\n2. Sorun devam ederse, uygulama verilerini Ayarlar > Uygulamalar > Android Studio Tutorials > Depolama bölümünden temizleyin.\n3. Sorun devam ederse destek ile iletişime geçin.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">Bir mesaj yazın…</string>

    <string name="favorites">Favoriler</string>
    <string name="error_loading_favorites">Favori dersler yüklenirken hata oluştu. Lütfen daha sonra tekrar deneyin.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">Favori ders bulunamadı.</string>

    <string name="ad_id">Reklam kimliği [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Uygulamanın, kullanıcının cihazıyla ilişkili reklam kimliğini almasına ve kullanmasına, kişiselleştirilmiş reklamlar sağlamasına, reklam etkinliğini ölçmesine ve Android 13 veya sonraki sürümleri kullanan cihazlarda reklam göstermesine olanak tanır.</string>
    <string name="internet">İnternet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Uygulamanın hata raporları göndermek veya güncellemeleri kontrol etmek için bir internet bağlantısı kurmasına olanak tanır.</string>
    <string name="post_notifications">Bildirim gönder [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Uygulamanın Android 13 veya sonraki sürümleri kullanan cihazlarda bildirim görüntülemesine olanak tanır.</string>
    <string name="access_network_state">Ağ durumuna erişim [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Uygulamanın ağ bağlantısını kontrol etmesine ve Wi-Fi hakkında bilgi almasına, etkin durumu ve bağlı Wi-Fi cihaz adları da dahil olmak üzere, izin verir.</string>
    <string name="access_notification_policy">Bildirim politikasına erişim [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Uygulamanın cihazın bildirim politikasına erişmesine ve bu politikayı değiştirmesine, bildirimlerin kullanıcıya nasıl ve ne zaman görüntüleneceğini kontrol etmesine ve özel bildirim yönetimi özellikleri sunmasına olanak tanır.</string>
    <string name="billing">Faturalandırma [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Uygulamanın, uygulama içi satın alma ve bağış işlemlerini gerçekleştirmek için Google Play Billing Library\'yi kullanmasına izin verir</string>
    <string name="check_license">Lisansı kontrol et [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Uygulamanın, lisans anlaşmasına uygunluğunu doğrulamasına ve fikri mülkiyeti korumak için lisans koşullarını uygulamasına olanak tanır.</string>
    <string name="foreground_service">Ön plan hizmeti [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Uygulamanın, ön planda çalışan hizmetler oluşturmasına ve kullanmasına, diğer arka plan süreçlerine göre öncelik vermesine ve performansı ve güvenilirliği artırmasına olanak tanır.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Android Studio Tutorials hakkında daha fazla bilgi edinin</string>

    <string name="question_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition nedir?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, Android uygulama geliştirme için resmi entegre geliştirme ortamı (IDE) olan Android Studio\'yu kullanma hakkında bir video eğitimleri koleksiyonu sağlayan ücretsiz ve açık kaynaklı bir uygulamadır.</string>
    <string name="question_2">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition\'ı nasıl indirebilirim?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, Google Play Store\'da indirilebilir. Android cihazınızdaki Play Store uygulamasında "Android Studio Tutorials"ı arayın ve uygulamayı indirmek ve yüklemek için "Yükle"ye dokunun.</string>
    <string name="question_3">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition iOS cihazlar için kullanılabilir mi?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Hayır, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition şu anda yalnızca Android cihazlar için kullanılabilir.</string>
    <string name="question_4">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition yeni başlayanlar için uygun mu?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Evet, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, Android uygulama geliştirmesi konusunda yeni olan ve Android Studio\'yu nasıl kullanacaklarını öğrenmek isteyen yeni başlayanlar için uygundur. Uygulama, IDE\'nin yüklenmesinden ilk uygulamanızı oluşturmaya ve dağıtmaya kadar Android Studio\'yu kullanmanın temellerini kapsayan çeşitli video eğitimleri sunar.</string>
    <string name="question_5">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition düzenli olarak güncelleniyor mu?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Evet, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, kullanıcıların Android Studio\'daki en son özellikler ve değişiklikler hakkında güncel kalmasını sağlamak için düzenli olarak yeni video eğitimleri ve içeriklerle güncellenmektedir.</string>
    <string name="question_6">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition hakkında bir sorum veya sorunum varsa nasıl destek alabilirim?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ile ilgili bir sorunuz veya sorununuz varsa, uygulamanın destek sayfası aracılığıyla veya d4rk7355608@gmail.com adresine e-posta göndererek bizimle iletişime geçebilirsiniz. Yaşayabileceğiniz her türlü sorunu çözmenize yardımcı olmak için elimizden gelenin en iyisini yapacağız.</string>
    <string name="question_7">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition\'da Firebase analytics ve crashlytics\'i nasıl devre dışı bırakırım?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Uygulamadaki ayarlar menüsüne gidip bu özelliklerin anahtarını değiştirerek Firebase analytics ve crashlytics\'i devre dışı bırakabilirsiniz.</string>
    <string name="question_8">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition için güncellemeleri nasıl kontrol ederim?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Uygulamadaki ayarlar menüsüne gidip "Güncellemeleri kontrol et" seçeneğini belirleyerek Android Studio Tutorials: Kotlin Edition için güncellemeleri kontrol edebilirsiniz.</string>
    <string name="question_9">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition\'ın geliştirilmesini nasıl destekleyebilirim?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Google Play Store\'da olumlu bir inceleme bırakarak, uygulamayı arkadaşlarınızla ve iş arkadaşlarınızla paylaşarak ve ayarlar menüsündeki "Paylaş" seçeneği aracılığıyla geliştiricileri destekleyerek Android Studio Tutorials: Kotlin Edition\'ın geliştirilmesini destekleyebilirsiniz.</string>
</resources>