<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Вивчайте, як створювати прості додатки в Android Studio.</string>
    <string name="notification_update_title">Доступне нове оновлення!</string>
    <string name="summary_notification_update">Доступна нова версія програми. Натисніть, щоб оновити!</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">Минув час!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Давайте звільнимо місце! Ми раді, що ви повернулися!</string>

    <string name="welcome">Ласкаво просимо</string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Прочитайте та погодьтеся з нашими Умовами надання послуг і Політикою конфіденційності, щоб продовжити</string>
    <string name="agree">Погодьтеся</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Відкрити панель навігації</string>

    <string name="home">додому</string>
    <string name="get_the_app_to_watch">Завантажте програму та перегляньте повний урок: %1$s</string>
    <string name="activity_not_found">Діяльність не знайдена.</string>
    <string name="security_error">Сталася помилка безпеки. Спробуйте пізніше.</string>
    <string name="io_error">Сталася помилка введення/виведення. Перевірте з’єднання з мережею або пам’ять і повторіть спробу.</string>
    <string name="illegal_argument_error">Надано недійсний вхід або аргумент. Перевірте інформацію та повторіть спробу.</string>
    <string name="unknown_error">Сталася невідома помилка.</string>

    <string name="studio_bot">Студійний бот</string>

    <string name="share">Поділіться</string>
    <string name="app_info">Інформація про додаток</string>

    <string name="favorites">Вибране</string>

    <string name="settings">Налаштування</string>

    <string name="display">Дисплей</string>
    <string name="summary_preference_settings_display">Персоналізуйте зовнішній вигляд свого додатка</string>

    <string name="appearance">Зовнішній вигляд</string>
    <string name="dark_theme">Темна тема</string>
    <string name="will_turn_on_automatically_by_system">Вмикається автоматично системою</string>
    <string name="will_never_turn_on_automatically">Ніколи не вмикається автоматично</string>
    <string name="amoled_mode">Режим AMOLED</string>
    <string name="follow_system">Дотримуйтеся системного режиму</string>
    <string name="light_mode">Світловий режим</string>
    <string name="dark_mode">Темний режим</string>
    <string name="summary_dark_theme">Темна тема використовує глибокий фон, щоб довше підтримувати заряд акумулятора</string>

    <string name="dynamic_colors">Динамічні кольори</string>
    <string name="summary_preference_settings_dynamic_colors">Застосуйте кольори зі шпалер до теми програми</string>

    <string name="app_behavior">Поведінка програми</string>
    <string name="bounce_buttons">Відбитий клік</string>
    <string name="summary_preference_settings_bounce_buttons">Застосовує тонку анімацію відскоку до всіх елементів, які можна натиснути</string>

    <string name="navigation">Навігація</string>
    <string name="startup_page">Стартова сторінка</string>
    <string name="summary_preference_settings_startup_page">Виберіть екран, який буде відображатися під час запуску програми.</string>
    <string name="dialog_startup_subtitle">Виберіть бажану стартову сторінку:</string>
    <string name="dialog_info_startup">Налаштовує початковий екран, який відображається користувачам під час запуску програми. Цей параметр впливає на першу взаємодію користувача з програмою та може бути адаптований до певних сегментів користувачів або цілей продукту.</string>

    <string name="language">Мова</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Змінює мову програми</string>
    <string name="dialog_language_subtitle">Виберіть потрібну мову</string>
    <string name="dialog_info_language">Персоналізуйте свій досвід за допомогою вибраної мови. Будь-які внесені вами зміни мови набувають чинності негайно, забезпечуючи безперебійну роботу з вибраною мовою</string>

    <string name="notifications">Сповіщення</string>
    <string name="summary_preference_settings_notifications">Керуйте сповіщеннями програми</string>

    <string name="app_usage_notifications">Сповіщення про використання програми</string>
    <string name="update_notifications">Сповіщення про оновлення</string>

    <string name="advanced">Просунутий</string>
    <string name="summary_preference_settings_advanced">Ознайомтеся з розширеними налаштуваннями</string>
    <string name="error_reporting">Повідомлення про помилку</string>
    <string name="bug_report">Звіт про помилку</string>
    <string name="summary_preference_settings_bug_report">Надсилайте звіти про помилки та запити на функції на сторінку проблем із сховищем GitHub програми</string>

    <string name="security_and_privacy">Безпека та конфіденційність</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_and_security">Керуйте налаштуваннями конфіденційності</string>
    <string name="privacy">Конфіденційність</string>
    <string name="privacy_policy">Політика конфіденційності</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_policy">Перегляньте політику, яка регулює те, як ми обробляємо ваші дані</string>
    <string name="terms_of_service">Умови обслуговування</string>
    <string name="summary_preference_settings_terms_of_service">Перегляньте умови, з якими ви погоджуєтеся, користуючись нашим сервісом</string>
    <string name="code_of_conduct">Кодекс поведінки</string>
    <string name="summary_preference_settings_code_of_conduct">Зрозумійте правила та вказівки поведінки в нашому сервісі</string>

    <string name="permissions">Дозволи</string>
    <string name="summary_preference_settings_permissions">Керуйте дозволами, наданими нашому сервісу</string>
    <string name="normal">нормальний</string>
    <string name="ad_id">Ідентифікатор оголошення [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Дозволяє програмі отримувати та використовувати рекламний ідентифікатор, пов’язаний із пристроєм користувача, надаючи персоналізовану рекламу, вимірюваючи ефективність реклами та показуючи рекламу на пристроях Android 13 або пізнішої версії.</string>
    <string name="internet">Інтернет [ІНТЕРНЕТ]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Дозволяє програмі встановлювати з’єднання з Інтернетом, щоб надсилати звіти про помилки або перевіряти наявність оновлень.</string>
    <string name="post_notifications">Сповіщення про публікації [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Дозволяє програмі відображати сповіщення на пристроях з Android 13 або новішої версії.</string>
    <string name="runtime">Час виконання</string>
    <string name="access_network_state">Стан мережі доступу [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Дозволяє програмі перевіряти з’єднання з мережею та отримувати інформацію про Wi-Fi, включаючи статус увімкнення та назви підключених пристроїв Wi-Fi.</string>
    <string name="access_notification_policy">Політика сповіщень про доступ [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Дозволяє додатку отримувати доступ і змінювати політику сповіщень пристрою, контролюючи, як і коли сповіщення відображаються користувачеві, і надаючи спеціальні функції керування сповіщеннями.</string>
    <string name="billing">Платежі [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Дозволяє програмі використовувати бібліотеку платежів Google Play для обробки покупок у програмі та пожертв</string>
    <string name="check_license">Перевірити ліцензію [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Дозволяє програмі перевіряти відповідність ліцензійній угоді та застосовувати умови ліцензування для захисту інтелектуальної власності.</string>
    <string name="foreground_service">Основна служба [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Дозволяє програмі створювати та використовувати служби, які працюють на передньому плані, надаючи їм пріоритет над іншими фоновими процесами та покращуючи продуктивність і надійність.</string>

    <string name="ads">Оголошення</string>
    <string name="summary_preference_settings_ads">Керуйте тим, як ми використовуємо вашу інформацію, щоб показувати вам релевантну рекламу</string>
    <string name="display_ads">Медійні оголошення</string>
    <string name="personalized_ads">Персоналізовані оголошення</string>
    <string name="summary_ads_personalized_ads">Виберіть, як ми персоналізуємо рекламу для вас на основі ваших інтересів</string>
    <string name="summary_ads">Переглядайте релевантні для вас оголошення. Керуйте інформацією, яка використовується для показу персоналізованої реклами на основі вашої активності в програмі. Ви завжди можете вимкнути персоналізацію тут.\n</string>

    <string name="usage_and_diagnostics">Використання та діагностика</string>
    <string name="summary_preference_settings_usage_and_diagnostics">Поділіться даними, щоб допомогти покращити Cleaner для Android</string>
    <string name="summary_usage_and_diagnostics">Допоможіть покращити свій досвід, автоматично надсилаючи нам дані про діагностику, пристрій і використання програм. Це допоможе покращити продуктивність програми, стабільність та інші покращення. Деякі сукупні дані також допоможуть нашим програмам.\n\nЦе загальна інформація про ваш пристрій і те, як ви використовуєте наші програми (наприклад, рівень заряду акумулятора, активність системи та програм, а також помилки). Ці дані використовуватимуться для вдосконалення наших програм\n\nВимкнення цієї функції не вплине на здатність вашого пристрою надсилати інформацію, необхідну для основних служб, таких як оновлення програм і безпека.\n</string>

    <string name="legal">юридичний</string>
    <string name="legal_notices">Юридичні повідомлення</string>
    <string name="summary_preference_settings_legal_notices">Переглянути юридичну інформацію про наш сервіс</string>
    <string name="license">Ліцензія</string>

    <string name="about">про</string>
    <string name="summary_preference_settings_about">Дізнайтеся більше про Android Studio Tutorials</string>

    <string name="app_build_version">Версія збірки програми</string>
    <string name="summary_preference_settings_oss">Деталі ліцензії на програмне забезпечення з відкритим кодом</string>
    <string name="device_info">Інформація про пристрій</string>
    <string name="app_build">Складання програми: %6$s\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="debug">Налагодження</string>
    <string name="release">Звільнення</string>
    <string name="manufacturer">Виробник:</string>
    <string name="device_model">Модель пристрою:</string>
    <string name="android_version">Версія Android:</string>
    <string name="api_level">Рівень API:</string>
    <string name="snack_device_info_copied">Інформацію про пристрій скопійовано в буфер обміну</string>

    <string name="help_and_feedback">Допомога &amp; зворотній зв"язок</string>
    <string name="help">Довідка</string>
    <string name="faq">FAQ</string>
    <string name="view_in_google_play_store">Переглянути в магазині Google Play</string>
    <string name="version_info">Інформація про версію</string>
    <string name="version">Версія %1$s</string>
    <string name="beta_program">Бета програма</string>
    <string name="question_1">Що таке Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition — це безкоштовна програма з відкритим вихідним кодом, яка містить колекцію відеопосібників щодо використання Android Studio, офіційного інтегрованого середовища розробки (IDE) для розробки програм Android.</string>
    <string name="question_2">Як я можу завантажити посібники Android Studio: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Підручники Android Studio: Kotlin Edition доступні для завантаження в Google Play Store. Просто знайдіть \"Android Studio Tutorials\" у програмі Play Store на своєму пристрої Android і натисніть \"Install\&quot;, щоб завантажити та інсталювати програму.</string>
    <string name="question_3">Чи доступні Android Studio Tutorials: Kotlin Edition для пристроїв iOS?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Ні, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition наразі доступний лише для пристроїв Android.</string>
    <string name="question_4">Чи підходить Android Studio Tutorials: Kotlin Edition для початківців?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Так, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition підходить для початківців, які тільки починають розробляти програми для Android і хочуть навчитися користуватися Android Studio. Програма надає низку відеоуроків, які охоплюють основи використання Android Studio, від встановлення IDE до створення та розгортання вашої першої програми.</string>
    <string name="question_5">Чи регулярно оновлюється Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Так, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition регулярно оновлюється новими відеоуроками та вмістом, щоб користувачі були в курсі останніх функцій і змін в Android Studio.</string>
    <string name="question_6">Як я можу отримати підтримку, якщо у мене є запитання чи проблема з Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Якщо у вас виникли запитання чи проблеми з Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, ви можете зв’язатися з нами через сторінку підтримки програми або електронною поштою d4rk7355608@gmail.com. Ми зробимо все можливе, щоб допомогти вам вирішити будь-які проблеми, які можуть виникнути.</string>
    <string name="question_7">Як вимкнути аналітику та crashlytics Firebase у підручниках Android Studio: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Ви можете вимкнути аналітику та crashlytics Firebase, перейшовши в меню налаштувань програми та перемкнувши перемикач для цих функцій.</string>
    <string name="question_8">Як перевірити наявність оновлень для Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Ви можете перевірити наявність оновлень Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, перейшовши в меню налаштувань програми та вибравши опцію \"Перевірити наявність оновлень\".</string>
    <string name="question_9">Як я можу підтримати розробку Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Ви можете підтримати розробку Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, залишивши позитивний відгук у магазині Google Play, поділившись програмою з друзями та колегами та підтримавши розробників за допомогою параметра \"Поділитися\" в меню налаштувань.</string>
    <string name="feedback">Зворотній зв"язок</string>

    <string name="updates">Оновлення</string>

    <string name="support_us">Підтримайте нас</string>
    <string name="paid_support">Платна підтримка</string>
    <string name="summary_donations">Незалежно від того, скільки ви пожертвуєте, ви допоможете нам підтримувати роботу нашого додатка та вдосконалювати наші функції. Ми цінуємо вашу щедрість і доброту!</string>
    <string name="non_paid_support">Безоплатна підтримка</string>
    <string name="web_ad">Веб-реклама</string>

    <string name="snack_app_updated">Додаток успішно оновлено</string>
    <string name="snack_update_failed">У процесі оновлення виникла проблема</string>
    <string name="try_again">Спробуйте знову</string>
    <string name="summary_share_message">Перегляньте цю дивовижну програму, якою я користуюся! Він має кілька дійсно цікавих функцій, які можуть здатися вам цікавими. Ви можете завантажити його з Play Store за адресою: %1$s</string>
    <string name="learn_more">Дізнайтесь більше</string>

    <string name="close">Закрити?</string>
    <string name="summary_close">Ви впевнені, що бажаєте вийти?</string>
</resources>