<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Узнайте, как создавать простые приложения в Android Studio!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Мы скучали по тебе! Давай узнаем что-нибудь новое об Android!</string>

    <string name="get_the_app_to_watch">Получите приложение и посмотрите полный урок: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">Уроки не найдены.</string>
    <string name="sqlite_error">Произошла ошибка базы данных. Выполните следующие действия:\n\n1. Перезапустите приложение.\n2. Если проблема не устранена, удалите данные приложения из «Настройки» > «Приложения» > «Android Studio Tutorials» > «Хранилище».\n3. Обратитесь в службу поддержки, если проблема не устранена.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">Введите сообщение…</string>

    <string name="favorites">Избранное</string>
    <string name="error_loading_favorites">Ошибка при загрузке избранных уроков. Пожалуйста, попробуйте позже.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">Избранные уроки не найдены.</string>

    <string name="ad_id">Идентификатор рекламы [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Позволяет приложению извлекать и использовать идентификатор рекламы, связанный с устройством пользователя, предоставляя персонализированную рекламу, измеряя эффективность рекламы и показывая рекламу на устройствах Android 13 или более поздней версии.</string>
    <string name="internet">Интернет [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Позволяет приложению устанавливать интернет-соединение для отправки отчетов об ошибках или проверки наличия обновлений.</string>
    <string name="post_notifications">Отправлять уведомления [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Позволяет приложению отображать уведомления на устройствах с Android 13 или более поздней версии.</string>
    <string name="access_network_state">Доступ к состоянию сети [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Позволяет приложению проверять сетевое подключение и получать информацию о Wi-Fi, включая статус включения и имена подключенных устройств Wi-Fi.</string>
    <string name="access_notification_policy">Доступ к политике уведомлений [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Позволяет приложению получать доступ к политике уведомлений устройства и изменять ее, контролируя, как и когда уведомления отображаются пользователю, и предоставляя настраиваемые функции управления уведомлениями.</string>
    <string name="billing">Выставление счетов [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Позволяет приложению использовать библиотеку Google Play Billing для обработки покупок и пожертвований в приложении</string>
    <string name="check_license">Проверить лицензию [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Позволяет приложению проверять соблюдение лицензионного соглашения и обеспечивать соблюдение условий лицензирования для защиты интеллектуальной собственности.</string>
    <string name="foreground_service">Служба переднего плана [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Позволяет приложению создавать и использовать службы, работающие на переднем плане, предоставляя им приоритет над другими фоновыми процессами и повышая производительность и надежность.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Подробнее о руководствах Android Studio</string>

    <string name="question_1">Что такое Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition — это бесплатное приложение с открытым исходным кодом, которое содержит набор видеоуроков по использованию Android Studio — официальной интегрированной среды разработки (IDE) для разработки приложений Android.</string>
    <string name="question_2">Как скачать Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition доступно для скачивания в Google Play Store. Просто найдите «Android Studio Tutorials» в приложении Play Store на своем устройстве Android и нажмите «Установить», чтобы скачать и установить приложение.</string>
    <string name="question_3">Доступно ли приложение Android Studio Tutorials: Kotlin Edition для устройств iOS?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Нет, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition в настоящее время доступно только для устройств Android.</string>
    <string name="question_4">Подходит ли Android Studio Tutorials: Kotlin Edition для начинающих?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Да, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition подходит для начинающих, которые впервые занимаются разработкой приложений Android и хотят научиться пользоваться Android Studio. Приложение содержит ряд видеоуроков, которые охватывают основы использования Android Studio, от установки IDE до сборки и развертывания вашего первого приложения.</string>
    <string name="question_5">Обновляется ли Android Studio Tutorials: Kotlin Edition регулярно?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Да, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition регулярно обновляется новыми видеоуроками и контентом, чтобы пользователи были в курсе последних функций и изменений в Android Studio.</string>
    <string name="question_6">Как получить поддержку, если у меня есть вопрос или проблема с Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Если у вас есть вопрос или проблема с Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, вы можете связаться с нами через страницу поддержки приложения или по электронной почте d4rk7355608@gmail.com. Мы сделаем все возможное, чтобы помочь вам решить любые проблемы, с которыми вы можете столкнуться.</string>
    <string name="question_7">Как отключить Firebase analytics и Crashlytics в Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Вы можете отключить Firebase analytics и Crashlytics, перейдя в меню настроек в приложении и переключив переключатель для этих функций.</string>
    <string name="question_8">Как проверить наличие обновлений для Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Вы можете проверить наличие обновлений для Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, перейдя в меню настроек в приложении и выбрав пункт «Проверить наличие обновлений».</string>
    <string name="question_9">Как поддержать разработку Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Вы можете поддержать разработку Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, оставив положительный отзыв в Google Play Store, поделившись приложением с друзьями и коллегами и поддержав разработчиков с помощью опции «Поделиться» в меню настроек.</string>
</resources>