<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Erfahren Sie, wie Sie einfache Apps in Android Studio erstellen.</string>
    <string name="notification_update_title">Ein neues Update verfügbar!</string>
    <string name="summary_notification_update">Eine neue Version der App ist verfügbar. Klicken Sie hier, um zu aktualisieren!</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">Es ist schon eine Weile her!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Machen wir Platz! Wir freuen uns, dass Sie wieder da sind!</string>

    <string name="welcome">Willkommen</string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Lesen Sie unsere Servicebedingungen und Datenschutzbestimmungen und akzeptieren Sie diese, um fortzufahren</string>
    <string name="agree">Zustimmen</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Navigationsleiste öffnen</string>

    <string name="home">Heim</string>
    <string name="get_the_app_to_watch">Holen Sie sich die App und sehen Sie sich die gesamte Lektion an: %1$s</string>
    <string name="activity_not_found">Aktivität nicht gefunden.</string>
    <string name="security_error">Ein Sicherheitsfehler ist aufgetreten. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="io_error">Ein Eingabe-/Ausgabefehler ist aufgetreten. Bitte überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung oder Ihren Speicher und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="illegal_argument_error">Ungültige Eingabe oder ungültiges Argument. Bitte überprüfen Sie die Angaben und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="unknown_error">Ein unbekannter Fehler ist aufgetreten.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>

    <string name="share">Aktie</string>
    <string name="app_info">App-Info</string>

    <string name="favorites">Favoriten</string>

    <string name="settings">Einstellungen</string>

    <string name="display">Anzeige</string>
    <string name="summary_preference_settings_display">Personalisieren Sie das Erscheinungsbild Ihrer App</string>

    <string name="appearance">Aussehen</string>
    <string name="dark_theme">Dunkles Design</string>
    <string name="will_turn_on_automatically_by_system">Wird automatisch vom System eingeschaltet</string>
    <string name="will_never_turn_on_automatically">Wird nie automatisch eingeschaltet</string>
    <string name="amoled_mode">AMOLED-Modus</string>
    <string name="follow_system">Systemmodus folgen</string>
    <string name="light_mode">Lichtmodus</string>
    <string name="dark_mode">Dunkler Modus</string>
    <string name="summary_dark_theme">Das dunkle Design verwendet einen dunklen Hintergrund, um die Akkulaufzeit zu verlängern</string>

    <string name="dynamic_colors">Dynamische Farben</string>
    <string name="summary_preference_settings_dynamic_colors">Farben aus Hintergrundbildern auf das App-Design anwenden</string>

    <string name="app_behavior">App-Verhalten</string>
    <string name="bounce_buttons">Bounce-Klick</string>
    <string name="summary_preference_settings_bounce_buttons">Wendet eine subtile Sprunganimation auf alle anklickbaren Elemente an, wenn sie angeklickt werden</string>

    <string name="navigation">Navigation</string>
    <string name="startup_page">Startseite</string>
    <string name="summary_preference_settings_startup_page">Wählen Sie den Bildschirm aus, der beim Starten der App angezeigt werden soll.</string>
    <string name="dialog_startup_subtitle">Wählen Sie Ihre bevorzugte Startseite:</string>
    <string name="dialog_info_startup">Konfiguriert den Startbildschirm, der Benutzern beim Starten der Anwendung angezeigt wird. Diese Einstellung beeinflusst die erste Interaktion des Benutzers mit der App und kann auf bestimmte Benutzersegmente oder Produktziele zugeschnitten werden.</string>

    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Ändert die in der App verwendete Sprache</string>
    <string name="dialog_language_subtitle">Wählen Sie Ihre bevorzugte Sprache</string>
    <string name="dialog_info_language">Personalisieren Sie Ihr Erlebnis mit Ihrer bevorzugten Sprache. Alle Sprachänderungen, die Sie vornehmen, werden sofort wirksam und sorgen für ein nahtloses Erlebnis in der von Ihnen gewählten Sprache</string>

    <string name="notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="summary_preference_settings_notifications">App-Benachrichtigungen verwalten</string>

    <string name="app_usage_notifications">Benachrichtigungen zur App-Nutzung</string>
    <string name="update_notifications">Update-Benachrichtigungen</string>

    <string name="advanced">Fortschrittlich</string>
    <string name="summary_preference_settings_advanced">Entdecken Sie erweiterte Einstellungen</string>
    <string name="error_reporting">Fehlerberichterstattung</string>
    <string name="bug_report">Fehlerbericht</string>
    <string name="summary_preference_settings_bug_report">Senden Sie Fehlerberichte und Funktionsanfragen an die Problemseite des GitHub-Repositorys der App.</string>

    <string name="security_and_privacy">Sicherheit und Datenschutz</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_and_security">Verwalten Sie Ihre Datenschutzeinstellungen</string>
    <string name="privacy">Privatsphäre</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzrichtlinie</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_policy">Sehen Sie sich die Richtlinie an, die regelt, wie wir mit Ihren Daten umgehen</string>
    <string name="terms_of_service">Servicebedingungen</string>
    <string name="summary_preference_settings_terms_of_service">Überprüfen Sie die Bedingungen, denen Sie bei der Nutzung unseres Dienstes zustimmen</string>
    <string name="code_of_conduct">Verhaltenskodex</string>
    <string name="summary_preference_settings_code_of_conduct">Verstehen Sie die Regeln und Richtlinien für das Verhalten innerhalb unseres Dienstes</string>

    <string name="permissions">Berechtigungen</string>
    <string name="summary_preference_settings_permissions">Verwalten Sie die unserem Dienst erteilten Berechtigungen</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="ad_id">Anzeigen-ID [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Ermöglicht der App, die mit dem Gerät des Benutzers verknüpfte Werbekennung abzurufen und zu verwenden, um personalisierte Werbung bereitzustellen, die Wirksamkeit von Werbung zu messen und Werbung auf Geräten mit Android 13 oder höher anzuzeigen.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Ermöglicht der App, eine Internetverbindung herzustellen, um Fehlerberichte zu senden oder nach Updates zu suchen.</string>
    <string name="post_notifications">Benachrichtigungen veröffentlichen [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Ermöglicht der App, Benachrichtigungen auf Geräten mit Android 13 oder höher anzuzeigen.</string>
    <string name="runtime">Laufzeit</string>
    <string name="access_network_state">Zugriffsnetzwerkstatus [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Ermöglicht der App, die Netzwerkkonnektivität zu prüfen und Informationen zu WLAN abzurufen, einschließlich Aktivierungsstatus und Namen verbundener WLAN-Geräte.</string>
    <string name="access_notification_policy">Richtlinie für Zugriffsbenachrichtigungen [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Ermöglicht der App, auf die Benachrichtigungsrichtlinien des Geräts zuzugreifen und diese zu ändern. Dadurch wird gesteuert, wie und wann Benachrichtigungen dem Benutzer angezeigt werden, und es werden benutzerdefinierte Funktionen zur Benachrichtigungsverwaltung bereitgestellt.</string>
    <string name="billing">Abrechnung [ABRECHNUNG]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Ermöglicht der App, die Google Play Billing Library zu verwenden, um In-App-Käufe und Spenden abzuwickeln</string>
    <string name="check_license">Lizenz prüfen [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Ermöglicht der App, ihre Einhaltung der Lizenzvereinbarung zu überprüfen und Lizenzbedingungen durchzusetzen, um geistiges Eigentum zu schützen.</string>
    <string name="foreground_service">Vordergrunddienst [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Ermöglicht der App, im Vordergrund ausgeführte Dienste zu erstellen und zu verwenden, ihnen Vorrang vor anderen Hintergrundprozessen zu geben und so Leistung und Zuverlässigkeit zu verbessern.</string>

    <string name="ads">Werbung</string>
    <string name="summary_preference_settings_ads">Kontrollieren Sie, wie wir Ihre Informationen verwenden, um Ihnen relevante Werbung anzuzeigen</string>
    <string name="display_ads">Display-Anzeigen</string>
    <string name="personalized_ads">Personalisierte Anzeigen</string>
    <string name="summary_ads_personalized_ads">Wählen Sie aus, wie wir Anzeigen basierend auf Ihren Interessen für Sie personalisieren</string>
    <string name="summary_ads">Sehen Sie für Sie relevante Werbung. Verwalten Sie die Informationen, die zum Anzeigen personalisierter Werbung basierend auf Ihrer App-Aktivität verwendet werden. Sie können die Personalisierung hier jederzeit deaktivieren.\n</string>

    <string name="usage_and_diagnostics">Verwendung und Diagnose</string>
    <string name="summary_preference_settings_usage_and_diagnostics">Geben Sie Daten frei, um Cleaner für Android zu verbessern</string>
    <string name="summary_usage_and_diagnostics">Helfen Sie uns, Ihr Erlebnis zu verbessern, indem Sie uns automatisch Diagnose-, Geräte- und App-Nutzungsdaten senden. Dies trägt dazu bei, die App-Leistung, Stabilität und andere Verbesserungen zu verbessern. Einige aggregierte Daten helfen auch unseren Apps.\n\nDies sind allgemeine Informationen über Ihr Gerät und wie Sie unsere Apps verwenden (wie Akkustand, System- und App-Aktivität und Fehler). Die Daten werden verwendet, um unsere Apps zu verbessern.\n\nDas Deaktivieren dieser Funktion hat keinen Einfluss auf die Fähigkeit Ihres Geräts, die für wichtige Dienste wie App-Updates und Sicherheit erforderlichen Informationen zu senden.\n</string>

    <string name="legal">Rechtliches</string>
    <string name="legal_notices">Rechtliche Hinweise</string>
    <string name="summary_preference_settings_legal_notices">Rechtliche Informationen zu unserem Service anzeigen</string>
    <string name="license">Lizenz</string>

    <string name="about">Um</string>
    <string name="summary_preference_settings_about">Erfahren Sie mehr über Android Studio Tutorials</string>

    <string name="app_build_version">Anwendungsbuildversion</string>
    <string name="summary_preference_settings_oss">Lizenzdetails für Open Source-Software</string>
    <string name="device_info">Geräteinformationen</string>
    <string name="app_build">App-Build: %6$s\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="debug">Debuggen</string>
    <string name="release">Freigeben</string>
    <string name="manufacturer">Hersteller:</string>
    <string name="device_model">Gerätemodell:</string>
    <string name="android_version">Android-Version:</string>
    <string name="api_level">API-Ebene:</string>
    <string name="snack_device_info_copied">Geräteinformationen in die Zwischenablage kopiert</string>

    <string name="help_and_feedback">Hilfe und Feedback</string>
    <string name="help">Helfen</string>
    <string name="faq">Häufig gestellte Fragen</string>
    <string name="view_in_google_play_store">Im Google Play Store ansehen</string>
    <string name="version_info">Versionsinformationen</string>
    <string name="version">Version %1$s</string>
    <string name="beta_program">Beta-Programm</string>
    <string name="question_1">Was sind Android Studio-Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Android Studio-Tutorials: Kotlin Edition ist eine kostenlose Open-Source-App, die eine Sammlung von Video-Tutorials zur Verwendung von Android Studio, der offiziellen integrierten Entwicklungsumgebung (IDE) für die Entwicklung von Android-Apps, bietet.</string>
    <string name="question_2">Wie kann ich Android Studio-Tutorials: Kotlin Edition herunterladen?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition steht im Google Play Store zum Download bereit. Suchen Sie einfach in der Play Store-App auf Ihrem Android-Gerät nach „Android Studio Tutorials“ und tippen Sie auf „Installieren“, um die App herunterzuladen und zu installieren.</string>
    <string name="question_3">Ist Android Studio Tutorials: Kotlin Edition für iOS-Geräte verfügbar?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Nein, Android Studio-Tutorials: Kotlin Edition ist derzeit nur für Android-Geräte verfügbar.</string>
    <string name="question_4">Ist Android Studio Tutorials: Kotlin Edition für Anfänger geeignet?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Ja, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ist für Anfänger geeignet, die neu in der Android-App-Entwicklung sind und den Umgang mit Android Studio erlernen möchten. Die App bietet eine Reihe von Video-Tutorials, die Grundlagen der Verwendung von Android Studio abdecken, von der Installation der IDE bis zum Erstellen und Bereitstellen Ihrer ersten App.</string>
    <string name="question_5">Werden Android Studio-Tutorials: Kotlin Edition regelmäßig aktualisiert?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Ja, Android Studio-Tutorials: Kotlin Edition wird regelmäßig mit neuen Video-Tutorials und Inhalten aktualisiert, um Benutzer über die neuesten Funktionen und Änderungen in Android Studio auf dem Laufenden zu halten.</string>
    <string name="question_6">Wie kann ich Support erhalten, wenn ich eine Frage oder ein Problem zu Android Studio-Tutorials: Kotlin Edition habe?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Wenn Sie eine Frage oder ein Problem mit Android Studio Tutorials: Kotlin Edition haben, können Sie uns über die Support-Seite der App oder per E-Mail an d4rk7355608@gmail.com kontaktieren. Wir werden unser Bestes tun, um Ihnen bei der Lösung aller auftretenden Probleme zu helfen.</string>
    <string name="question_7">Wie deaktiviere ich Firebase Analytics und Crashlytics in Android Studio-Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Sie können Firebase Analytics und Crashlytics deaktivieren, indem Sie in der App zum Einstellungsmenü gehen und den Schalter für diese Funktionen umlegen.</string>
    <string name="question_8">Wie suche ich nach Updates für Android Studio-Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Sie können nach Updates für Android Studio Tutorials: Kotlin Edition suchen, indem Sie in der App zum Einstellungsmenü gehen und die Option „Nach Updates suchen“ auswählen.</string>
    <string name="question_9">Wie kann ich die Entwicklung von Android Studio-Tutorials: Kotlin Edition unterstützen?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Sie können die Entwicklung von Android Studio Tutorials: Kotlin Edition unterstützen, indem Sie eine positive Bewertung im Google Play Store hinterlassen, die App mit Freunden und Kollegen teilen und die Entwickler über die Option „Teilen“ im Einstellungsmenü unterstützen.</string>
    <string name="feedback">Rückmeldung</string>

    <string name="updates">Aktualisierungen</string>

    <string name="support_us">Unterstützen Sie uns</string>
    <string name="paid_support">Kostenpflichtiger Support</string>
    <string name="summary_donations">Egal, wie viel Sie spenden, Sie helfen uns, unsere App am Laufen zu halten und unsere Funktionen zu verbessern. Wir freuen uns über Ihre Großzügigkeit und Freundlichkeit!</string>
    <string name="non_paid_support">Unbezahlter Support</string>
    <string name="web_ad">Web-Anzeige</string>

    <string name="snack_app_updated">Die App wurde erfolgreich aktualisiert</string>
    <string name="snack_update_failed">Beim Updatevorgang ist ein Problem aufgetreten</string>
    <string name="try_again">Versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="summary_share_message">Schauen Sie sich diese tolle App an, die ich verwende! Sie hat einige wirklich coole Funktionen, die Sie vielleicht interessant finden. Sie können sie im Play Store herunterladen unter: %1$s</string>
    <string name="learn_more">Mehr erfahren</string>

    <string name="close">Schließen?</string>
    <string name="summary_close">Möchten Sie wirklich beenden?</string>
</resources>