<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Erfahre, wie du einfache Apps in Android Studio erstellst!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Wir haben dich vermisst! Lass uns etwas Neues über Android lernen!</string>

    <string name="try_again">Erneut versuchen</string>
    <string name="get_the_app_to_watch">Hole dir die App und sieh dir die vollständige Lektion an: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">Keine Lektionen gefunden.</string>
    <string name="sqlite_error">Datenbankfehler aufgetreten. Bitte versuche folgende Schritte:\n\n1. Starte die App neu.\n2. Wenn das Problem weiterhin besteht, lösche die App-Daten unter Einstellungen > Apps > Android Studio Tutorials > Speicher.\n3. Wende dich an den Support, wenn das Problem weiterhin besteht.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">Gib eine Nachricht ein…</string>

    <string name="favorites">Favoriten</string>
    <string name="error_loading_favorites">Fehler beim Laden der Lieblingslektionen. Bitte versuche es später noch einmal.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">Keine Lieblingslektionen gefunden.</string>

    <string name="ad_id">Werbe-ID [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Ermöglicht der App, die Werbe-ID abzurufen und zu verwenden, die dem Gerät des Benutzers zugeordnet ist, um personalisierte Werbung bereitzustellen, die Wirksamkeit von Werbung zu messen und Werbung auf Geräten mit Android 13 oder höher anzuzeigen.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Ermöglicht der App, eine Internetverbindung herzustellen, um Fehlerberichte zu senden oder nach Updates zu suchen.</string>
    <string name="post_notifications">Benachrichtigungen senden [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Ermöglicht der App, Benachrichtigungen auf Geräten mit Android 13 oder höher anzuzeigen.</string>
    <string name="access_network_state">Netzwerkstatus abrufen [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Ermöglicht der App, die Netzwerkkonnektivität zu überprüfen und Informationen über WLAN abzurufen, einschließlich des aktivierten Status und der Namen der verbundenen WLAN-Geräte.</string>
    <string name="access_notification_policy">Zugriff auf Benachrichtigungsrichtlinie [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Ermöglicht der App, auf die Benachrichtigungsrichtlinie des Geräts zuzugreifen und diese zu ändern, um zu steuern, wie und wann Benachrichtigungen dem Benutzer angezeigt werden, und um benutzerdefinierte Benachrichtigungsverwaltungsfunktionen bereitzustellen.</string>
    <string name="billing">Abrechnung [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Ermöglicht der App die Verwendung der Google Play Billing Library zur Abwicklung von In-App-Käufen und Spenden</string>
    <string name="check_license">Lizenz prüfen [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Ermöglicht der App, die Einhaltung der Lizenzvereinbarung zu überprüfen und die Lizenzbedingungen zum Schutz des geistigen Eigentums durchzusetzen.</string>
    <string name="foreground_service">Vordergrunddienst [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Ermöglicht der App, Dienste zu erstellen und zu verwenden, die im Vordergrund ausgeführt werden, wodurch sie Priorität vor anderen Hintergrundprozessen erhalten und die Leistung und Zuverlässigkeit verbessert wird.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Erfahre mehr über Android Studio Tutorials</string>

    <string name="question_1">Was ist Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ist eine kostenlose Open-Source-App, die eine Sammlung von Video-Tutorials zur Verwendung von Android Studio, der offiziellen integrierten Entwicklungsumgebung (IDE) für die Entwicklung von Android-Apps, bereitstellt.</string>
    <string name="question_2">Wie kann ich Android Studio Tutorials: Kotlin Edition herunterladen?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition steht im Google Play Store zum Download bereit. Suche einfach in der Play Store App auf deinem Android-Gerät nach „Android Studio Tutorials“ und tippe auf „Installieren\", um die App herunterzuladen und zu installieren.</string>
    <string name="question_3">Ist Android Studio Tutorials: Kotlin Edition für iOS-Geräte verfügbar?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Nein, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ist derzeit nur für Android-Geräte verfügbar.</string>
    <string name="question_4">Ist Android Studio Tutorials: Kotlin Edition für Anfänger geeignet?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Ja, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ist für Anfänger geeignet, die neu in der Entwicklung von Android-Apps sind und lernen möchten, wie man Android Studio verwendet. Die App bietet eine Reihe von Video-Tutorials, die Grundlagen der Verwendung von Android Studio abdecken, von der Installation der IDE bis zum Erstellen und Bereitstellen deiner ersten App.</string>
    <string name="question_5">Wird Android Studio Tutorials: Kotlin Edition regelmäßig aktualisiert?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Ja, Android Studio Tutorials: Kotlin Edition wird regelmäßig mit neuen Video-Tutorials und Inhalten aktualisiert, um die Benutzer über die neuesten Funktionen und Änderungen in Android Studio auf dem Laufenden zu halten.</string>
    <string name="question_6">Wie kann ich Support erhalten, wenn ich eine Frage oder ein Problem mit Android Studio Tutorials: Kotlin Edition habe?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Wenn du eine Frage oder ein Problem mit Android Studio Tutorials: Kotlin Edition hast, kannst du uns über die Support-Seite der App oder per E-Mail an d4rk7355608@gmail.com kontaktieren. Wir werden unser Bestes tun, um dir bei der Lösung von Problemen zu helfen.</string>
    <string name="question_7">Wie deaktiviere ich Firebase Analytics und Crashlytics in Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Du kannst Firebase Analytics und Crashlytics deaktivieren, indem du im Einstellungsmenü der App den Schalter für diese Funktionen umlegst.</string>
    <string name="question_8">Wie prüfe ich auf Updates für Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Du kannst im Einstellungsmenü der App auf Updates für Android Studio Tutorials: Kotlin Edition prüfen, indem du die Option „Auf Updates prüfen“ auswählst.</string>
    <string name="question_9">Wie kann ich die Entwicklung von Android Studio Tutorials: Kotlin Edition unterstützen?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Du kannst die Entwicklung von Android Studio Tutorials: Kotlin Edition unterstützen, indem du eine positive Bewertung im Google Play Store hinterlässt, die App mit Freunden und Kollegen teilst und die Entwickler über die Option „Teilen“ im Einstellungsmenü unterstützt.</string>
</resources>