<resources>
    <string name="app_version">Versi %1s</string>
    <string name="app_description">Pelajari cara membuat aplikasi sederhana di Android Studio. 📱</string>
    <string name="dev_feedback">Email ke dev</string>
    <string name="title_home">Rumah</string>
    <string name="title_android_studio">Android Studio</string>
    <string name="title_about">Tentang</string>
    <string name="google_dev">Google Dev</string>
    <string name="more">Lagi</string>
    <string name="feedback_toast">Terima kasih telah memberi peringkat pada kami!</string>
    <string name="privacy_policy">Kebijakan pribadi</string>
    <string name="license">Lisensi</string>
    <string name="terms_of_service">Persyaratan layanan</string>
    <string name="code_of_conduct">Kode etik</string>
    <string name="check_for_updates">Periksa pembaruan…</string>
    <string name="feedback">Masukan</string>
    <string name="changelog">Changelog</string>
    <string name="appearance">Penampilan</string>
    <string name="more_apps">Aplikasi tambahan lainnya…</string>
    <string name="feedback_tooltip">Kirimkan ulasan Anda kepada kami di Google Play Store.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="internet_sum">Digunakan untuk mengirim laporan kesalahan.</string>
    <string name="ad_id">ID iklan [AD_ID]</string>
    <string name="ad_id_sum">Digunakan untuk mengizinkan iklan ditampilkan di perangkat Android 13+.</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="rate_us">Nilai aplikasi kami!</string>
    <string name="permissions">Izin</string>
    <string name="theme">Tema</string>
    <string name="settings">Pengaturan</string>
    <string name="android_sdk">SDK Android</string>
    <string name="android_sdk_sum">SDK Android digunakan untuk mengenali versi Android dengan angka untuk setiap versi Android.</string>
    <string name="android_start">Mulai proyek baru…</string>
    <string name="android_start_sum">Pelajari dasar cara memulai proyek Android Studio baru, cara mengonfigurasi, cara menyetel paket, level API, dan banyak lagi…</string>
    <string name="implement_alert_dialog">Terapkan Dialog Peringatan</string>
    <string name="implement_alert_dialog_sum">Dialog adalah jendela kecil yang meminta pengguna untuk membuat keputusan atau memasukkan informasi tambahan. Dialog tidak memenuhi layar dan biasanya digunakan untuk kejadian modal yang mengharuskan pengguna untuk mengambil tindakan sebelum mereka dapat melanjutkan.</string>
    <string name="show_dialog">Tampilkan Dialog Peringatan</string>
    <string name="alert_dialog">Dialog Peringatan</string>
    <string name="alert_dialog_title">Judul Anda</string>
    <string name="no_kotlin_code_needed">Tidak diperlukan kode Kotlin untuk aktivitas ini.</string>
    <string name="current_time">Waktu saat ini</string>
    <string name="change_time">Ubah Waktu</string>
    <string name="timepicker">Pemilih Waktu</string>
    <string name="binding_sum">View binding adalah fitur yang memungkinkan Anda untuk lebih mudah menulis kode yang berinteraksi dengan tampilan. Setelah pengikatan tampilan diaktifkan dalam modul, itu menghasilkan kelas pengikatan untuk setiap file tata letak XML yang ada dalam modul itu. Instance dari kelas binding berisi referensi langsung ke semua tampilan yang memiliki ID dalam tata letak yang sesuai.</string>
    <string name="sdk_sum">Ini adalah ikhtisar dari semua versi Android dan pengenalnya yang sesuai untuk pengembang Android. Siapa pun dipersilakan untuk membuka masalah atau menarik permintaan. Selamat berkembang!</string>
    <string name="more_about_view_binding">Lebih lanjut tentang View Binding</string>
    <string name="setup_instructions">Petunjuk pengaturan</string>
    <string name="enable_binding_instructions_sum">View binding diaktifkan berdasarkan modul demi modul. Untuk mengaktifkan view binding dalam modul, setel opsi build viewBinding ke true di file build.gradle level modul, seperti yang ditunjukkan pada contoh berikut:</string>
    <string name="use_view_binding_in_activities">Gunakan pengikatan tampilan dalam aktivitas</string>
    <string name="use_view_binding_in_fragments">Gunakan pengikatan tampilan dalam fragmen</string>
    <string name="view_binding">Lihat Mengikat</string>
    <string name="view_binding_sum">Baru di Android Studio 3.6, view binding memberi Anda kemampuan untuk mengganti findViewById dengan objek binding yang dihasilkan untuk menyederhanakan kode, menghapus bug, dan menghindari semua boilerplate findViewById.</string>
    <string name="support_me">Dukung saya.</string>
    <string name="support_me_sum">Klik di sini jika Anda ingin mendukung saya tanpa membayar uang. Hanya beberapa waktu untuk melihat add.</string>
    <string name="timepicker_implementations">Terapkan Pemilih Waktu</string>
    <string name="timepicker_implementations_sum">Android TimePicker adalah kontrol antarmuka pengguna untuk memilih waktu dalam format 24 jam atau mode AM/PM. Ini digunakan untuk memastikan bahwa pengguna memilih waktu yang valid untuk hari itu di aplikasi kami. Antarmuka pemilih waktu pada dasarnya ada dalam dua mode, satu di bawah tata letak XML dan yang lainnya adalah dialog.</string>
    <string name="clock">Jam</string>
    <string name="clock_analog">Jam analog</string>
    <string name="clock_text">Jam Teks</string>
    <string name="clock_digital">Jam digital</string>
    <string name="clock_desc">Catatan Penting: Jam digital tidak digunakan lagi di versi API 17. Dari API level 17 Anda dapat menggunakan TextClock sebagai ganti jam digital. Di bawah ini adalah penjabaran dari Text clock di android.</string>
    <string name="clock_implementations">Menerapkan Digital, Analog</string>
    <string name="clock_implementations_sum">Cara sederhana untuk menambahkan jam digital, analog, atau teks di aplikasi Android Anda.</string>
    <string name="datepicker">Pemilih Tanggal</string>
    <string name="current_date">Tanggal sekarang</string>
    <string name="change_date">Ganti tanggal</string>
    <string name="datepicker_desc">Catatan Penting: Jam digital tidak digunakan lagi di versi API 17. Dari API level 17 Anda dapat menggunakan TextClock sebagai ganti jam digital. Di bawah ini adalah penjabaran dari Text clock di android.</string>
    <string name="datepicker_implementations">Terapkan Pemilih Tanggal</string>
    <string name="datepicker_implementations_sum">Android menyediakan kontrol bagi pengguna untuk memilih waktu atau memilih tanggal sebagai dialog siap pakai. Setiap pemilih menyediakan kontrol untuk memilih setiap bagian waktu (jam, menit, AM/PM) atau tanggal (bulan, hari, tahun). Menggunakan alat pilih ini membantu memastikan bahwa pengguna Anda dapat memilih waktu atau tanggal yang valid, diformat dengan benar, dan disesuaikan dengan lokal pengguna.</string>
    <string name="alert_dialog_message">Ini akan menjadi pesan yang akan Anda lihat di layar!</string>
    <string name="android_implementations">implementasi Android.</string>
    <string name="implement_toggle">Terapkan sakelar</string>
    <string name="toggle_sum">Temukan lebih banyak hal tentang tombol sakelar dan apa yang dapat Anda lakukan dengannya. Pelajari implementasi tombol sakelar di sini. Juga belajar bagaimana membuat mereka terlihat cantik dan bersih.</string>
    <string name="step1">Langkah 1</string>
    <string name="step2">Langkah 2</string>
    <string name="step3">Langkah 3</string>
    <string name="step1_sum">Pertama kali Anda membuka Android Studio, klik<b> Proyek baru</b> tombol seperti yang Anda lihat pada gambar dan lanjutkan ke langkah berikutnya.</string>
    <string name="step2_sum">Kedua kalinya Anda harus memilih jenis aktivitas yang Anda inginkan untuk aplikasi. Anda memiliki beberapa preset untuk membuat pekerjaan Anda lebih mudah. Pilih salah satu dari mereka dan klik tombol berikutnya.</string>
    <string name="step3_sum">Langkah ketiga dan terakhir adalah menetapkan nama aplikasi, nama paket, bahasa pemrograman pilihan, dan SDK minimum yang akan digunakan aplikasi Anda. Anda dapat mencari lebih banyak tentang mereka di<a href="https://developer.android.com/"> Pengembang Android</a> .</string>
    <string name="language_default">Bawaan</string>
    <string name="toggle_desc">Anda dapat menambahkan tombol sakelar dasar ke tata letak Anda dengan objek ToggleButton. Android 4.0 (API level 14) memperkenalkan jenis tombol sakelar lain yang disebut sakelar yang menyediakan kontrol penggeser, yang dapat Anda tambahkan dengan objek Sakelar. SwitchCompat adalah versi widget Switch yang berjalan di perangkat kembali ke API 7.</string>
    <string name="button_1_normal">Tombol 1 (biasa)</string>
    <string name="button_2_outlined">Tombol 2 (diuraikan)</string>
    <string name="button_3_elevated">Tombol 3 (ditinggikan)</string>
    <string name="toggle">Beralih</string>
    <string name="textbox">Kotak teks</string>
    <string name="toggle_me">Alihkan saya</string>
    <string name="show_code">Tampilkan sintaks kode</string>
    <string name="type_here">Ketik di sini…</string>
    <string name="print_text">Cetak teks.</string>
    <string name="implement_textbox">Terapkan Kotak Teks</string>
    <string name="implement_textbox_sum">Elemen antarmuka pengguna untuk memasukkan dan memodifikasi teks. Saat Anda menentukan widget edit teks, Anda harus menentukan atribut R.styleable.TextView_inputType…</string>
    <string name="open_me">Buka saya :)</string>
    <string name="language_selected">Bahasa sudah dipilih!</string>
    <string name="buttonToast">Tombol normal diklik!</string>
    <string name="button2Toast">Tombol diuraikan diklik!</string>
    <string name="button3Toast">Tombol yang ditinggikan diklik!</string>
    <string name="monetSwitchToast">Sakelar Monet Beralih!</string>
    <string name="appCompatToggleButtonToast">Toggle Compat Toggle Button!</string>
    <string name="switchMaterialToast">Sakelar Bahan Beralih!</string>
    <string name="share">Membagikan</string>
    <string name="share_subject">Coba sekarang!!!</string>
    <string name="share_using">Bagikan menggunakan…</string>
    <string name="buttons">Tombol</string>
    <string name="webview">Tampilan Web</string>
    <string name="webview_implementations">Terapkan Tampilan Web</string>
    <string name="webview_implementations_sum">Tampilan yang menampilkan halaman web. Penggunaan dasar. Dalam kebanyakan kasus, sebaiknya gunakan browser web standar, seperti Chrome, untuk mengirimkan konten kepada pengguna.</string>
    <string name="password">Kata sandi</string>
    <string name="password_show">Tampilkan kata sandi.</string>
    <string name="password_hint">Masukkan kata sandi Anda…</string>
    <string name="password_implementations">Terapkan kotak kata sandi</string>
    <string name="password_implementations_sum">Kotak teks sederhana dengan kemampuan untuk menyembunyikan teks. Digunakan di layar masuk untuk sebagian besar aplikasi untuk menjaga keamanan kata sandi.</string>
    <string name="implement_buttons">Menerapkan tombol</string>
    <string name="implement_buttons_sum">Temukan lebih banyak hal tentang tombol umum dan apa yang dapat Anda lakukan dengannya. Pelajari cara membuatnya terlihat cantik dan bersih.</string>
</resources>