<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">เรียนรู้วิธีสร้างแอปง่ายๆ ใน Android Studio!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">เราคิดถึงคุณ! มาเรียนรู้สิ่งใหม่ๆ เกี่ยวกับ Android กันเถอะ!</string>

    <string name="try_again">ลองอีกครั้ง</string>
    <string name="get_the_app_to_watch">รับแอปและดูบทเรียนแบบเต็ม: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">ไม่พบบทเรียน</string>
    <string name="sqlite_error">พบข้อผิดพลาดของฐานข้อมูล โปรดลองทำตามขั้นตอนต่อไปนี้:\n\n1. รีสตาร์ทแอป\n2. หากปัญหายังคงอยู่ ให้ล้างข้อมูลแอปจาก การตั้งค่า > แอป > Android Studio Tutorials > ที่เก็บข้อมูล\n3. ติดต่อฝ่ายสนับสนุนหากปัญหายังคงอยู่</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">พิมพ์ข้อความ…</string>

    <string name="favorites">รายการโปรด</string>
    <string name="error_loading_favorites">เกิดข้อผิดพลาดในการโหลดบทเรียนที่ชื่นชอบ โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">ไม่พบบทเรียนที่ชื่นชอบ</string>

    <string name="ad_id">รหัสโฆษณา [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">อนุญาตให้แอปดึงและใช้ตัวระบุโฆษณาที่เชื่อมโยงกับอุปกรณ์ของผู้ใช้ โดยแสดงโฆษณาที่ปรับให้เหมาะกับแต่ละบุคคล วัดประสิทธิภาพของโฆษณา และแสดงโฆษณาบนอุปกรณ์ Android 13 ขึ้นไป</string>
    <string name="internet">อินเทอร์เน็ต [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">อนุญาตให้แอปสร้างการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตเพื่อส่งรายงานข้อผิดพลาดหรือตรวจสอบการอัปเดต</string>
    <string name="post_notifications">โพสต์การแจ้งเตือน [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">อนุญาตให้แอปแสดงการแจ้งเตือนบนอุปกรณ์ที่มี Android 13 ขึ้นไป</string>
    <string name="access_network_state">เข้าถึงสถานะเครือข่าย [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">อนุญาตให้แอปตรวจสอบการเชื่อมต่อเครือข่ายและดึงข้อมูลเกี่ยวกับ Wi-Fi รวมถึงสถานะที่เปิดใช้งานและชื่ออุปกรณ์ Wi-Fi ที่เชื่อมต่อ</string>
    <string name="access_notification_policy">เข้าถึงนโยบายการแจ้งเตือน [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">อนุญาตให้แอปเข้าถึงและแก้ไขนโยบายการแจ้งเตือนของอุปกรณ์ ควบคุมวิธีการและเวลาที่การแจ้งเตือนจะแสดงต่อผู้ใช้ และมอบคุณสมบัติการจัดการการแจ้งเตือนที่กำหนดเอง</string>
    <string name="billing">การเรียกเก็บเงิน [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">อนุญาตให้แอปใช้ไลบรารีการเรียกเก็บเงินของ Google Play เพื่อจัดการการซื้อและการบริจาคในแอป</string>
    <string name="check_license">ตรวจสอบใบอนุญาต [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">อนุญาตให้แอปยืนยันการปฏิบัติตามข้อตกลงใบอนุญาตและบังคับใช้เงื่อนไขการอนุญาตเพื่อปกป้องทรัพย์สินทางปัญญา</string>
    <string name="foreground_service">บริการเบื้องหน้า [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">อนุญาตให้แอปสร้างและใช้บริการที่ทำงานในเบื้องหน้า โดยให้ความสำคัญเหนือกว่ากระบวนการเบื้องหลังอื่นๆ และปรับปรุงประสิทธิภาพและความน่าเชื่อถือ</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">เรียนรู้เพิ่มเติมเกี่ยวกับ Android Studio Tutorials</string>

    <string name="question_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition คืออะไร</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition เป็นแอปฟรีและโอเพ่นซอร์สที่รวบรวมวิดีโอแนะนำวิธีการใช้งาน Android Studio ซึ่งเป็นสภาพแวดล้อมการพัฒนาแบบรวม (IDE) อย่างเป็นทางการสำหรับการพัฒนาแอป Android</string>
    <string name="question_2">ฉันจะดาวน์โหลด Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ได้อย่างไร</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition พร้อมให้ดาวน์โหลดบน Google Play Store เพียงค้นหา \"Android Studio Tutorials\" ในแอป Play Store บนอุปกรณ์ Android ของคุณ แล้วแตะ \"ติดตั้ง\" เพื่อดาวน์โหลดและติดตั้งแอป</string>
    <string name="question_3">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition มีให้บริการบนอุปกรณ์ iOS หรือไม่</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">ไม่ Android Studio Tutorials: Kotlin Edition มีให้บริการเฉพาะบนอุปกรณ์ Android เท่านั้นในขณะนี้</string>
    <string name="question_4">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition เหมาะสำหรับผู้เริ่มต้นหรือไม่</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">ใช่ Android Studio Tutorials: Kotlin Edition เหมาะสำหรับผู้เริ่มต้นที่ยังใหม่กับการพัฒนาแอป Android และต้องการเรียนรู้วิธีการใช้งาน Android Studio แอปนี้มีวิดีโอแนะนำมากมายที่ครอบคลุมพื้นฐานการใช้งาน Android Studio ตั้งแต่การติดตั้ง IDE ไปจนถึงการสร้างและปรับใช้แอปแรกของคุณ</string>
    <string name="question_5">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ได้รับการอัปเดตเป็นประจำหรือไม่</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">ใช่ Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ได้รับการอัปเดตเป็นประจำด้วยวิดีโอแนะนำและเนื้อหาใหม่ๆ เพื่อให้ผู้ใช้ได้รับข้อมูลล่าสุดเกี่ยวกับคุณสมบัติและการเปลี่ยนแปลงล่าสุดใน Android Studio</string>
    <string name="question_6">ฉันจะรับการสนับสนุนได้อย่างไรหากฉันมีคำถามหรือปัญหาเกี่ยวกับ Android Studio Tutorials: Kotlin Edition</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">หากคุณมีคำถามหรือปัญหาเกี่ยวกับ Android Studio Tutorials: Kotlin Edition คุณสามารถติดต่อเราผ่านหน้าการสนับสนุนของแอปหรือทางอีเมลที่ d4rk7355608@gmail.com เราจะพยายามอย่างเต็มที่เพื่อช่วยคุณแก้ไขปัญหาใดๆ ที่คุณอาจประสบอยู่</string>
    <string name="question_7">ฉันจะปิดใช้งาน Firebase analytics และ crashlytics ใน Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ได้อย่างไร</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">คุณสามารถปิดใช้งาน Firebase analytics และ crashlytics ได้โดยไปที่เมนูการตั้งค่าในแอปและสลับสวิตช์สำหรับคุณสมบัติเหล่านี้</string>
    <string name="question_8">ฉันจะตรวจสอบการอัปเดต Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ได้อย่างไร</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">คุณสามารถตรวจสอบการอัปเดต Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ได้โดยไปที่เมนูการตั้งค่าในแอปและเลือกตัวเลือก \"ตรวจสอบการอัปเดต\"</string>
    <string name="question_9">ฉันจะสนับสนุนการพัฒนา Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ได้อย่างไร</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">คุณสามารถสนับสนุนการพัฒนา Android Studio Tutorials: Kotlin Edition ได้โดยการเขียนรีวิวเชิงบวกบน Google Play Store แชร์แอปกับเพื่อนและเพื่อนร่วมงาน และสนับสนุนนักพัฒนาผ่านตัวเลือก \"แชร์\" ในเมนูการตั้งค่า</string>
</resources>