<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Dowiedz się, jak tworzyć proste aplikacje w Android Studio!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Tęskniliśmy! Dowiedzmy się czegoś nowego o Androidzie!</string>

    <string name="get_the_app_to_watch">Pobierz aplikację i zobacz pełną lekcję: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">Nie znaleziono lekcji.</string>
    <string name="sqlite_error">Wystąpił błąd bazy danych. Wykonaj następujące kroki:\n\n1. Uruchom ponownie aplikację.\n2. Jeśli problem nadal występuje, wyczyść dane aplikacji w Ustawienia > Aplikacje > Android Studio Tutorials > Pamięć.\n3. Skontaktuj się z pomocą techniczną, jeśli problem nadal występuje.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">Wpisz wiadomość…</string>

    <string name="favorites">Ulubione</string>
    <string name="error_loading_favorites">Błąd ładowania ulubionych lekcji. Spróbuj ponownie później.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">Nie znaleziono ulubionych lekcji.</string>

    <string name="ad_id">Identyfikator reklamy [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Umożliwia aplikacji pobieranie i wykorzystywanie identyfikatora reklamowego powiązanego z urządzeniem użytkownika, zapewniając spersonalizowane reklamy, mierząc skuteczność reklam i wyświetlając reklamy na urządzeniach z systemem Android 13 lub nowszym.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Umożliwia aplikacji nawiązanie połączenia internetowego w celu wysyłania raportów o błędach lub sprawdzania aktualizacji.</string>
    <string name="post_notifications">Publikuj powiadomienia [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Umożliwia aplikacji wyświetlanie powiadomień na urządzeniach z systemem Android 13 lub nowszym.</string>
    <string name="access_network_state">Dostęp do stanu sieci [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Umożliwia aplikacji sprawdzanie połączenia sieciowego i pobieranie informacji o Wi-Fi, w tym stanu włączenia i nazw podłączonych urządzeń Wi-Fi.</string>
    <string name="access_notification_policy">Dostęp do zasad powiadomień [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Umożliwia aplikacji dostęp do zasad powiadomień urządzenia i modyfikowanie ich, kontrolowanie, w jaki sposób i kiedy powiadomienia są wyświetlane użytkownikowi oraz udostępnianie niestandardowych funkcji zarządzania powiadomieniami.</string>
    <string name="billing">Rozliczenia [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Umożliwia aplikacji korzystanie z Biblioteki rozliczeniowej Google Play do obsługi zakupów w aplikacji i darowizn</string>
    <string name="check_license">Sprawdź licencję [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Umożliwia aplikacji weryfikację zgodności z umową licencyjną i egzekwowanie warunków licencyjnych w celu ochrony własności intelektualnej.</string>
    <string name="foreground_service">Usługa pierwszoplanowa [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Umożliwia aplikacji tworzenie i korzystanie z usług działających na pierwszym planie, przyznając im priorytet w stosunku do innych procesów w tle i poprawiając wydajność i niezawodność.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Dowiedz się więcej o samouczkach Android Studio</string>

    <string name="question_1">Co to jest Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Android Studio Tutorials: Kotlin Edition to bezpłatna aplikacja o otwartym kodzie źródłowym, która zawiera zbiór samouczków wideo na temat korzystania z Android Studio, oficjalnego zintegrowanego środowiska programistycznego (IDE) do tworzenia aplikacji na Androida.</string>
    <string name="question_2">Jak mogę pobrać aplikację Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Aplikację Android Studio Tutorials: Kotlin Edition można pobrać ze Sklepu Google Play. Wystarczy wyszukać „Android Studio Tutorials” w aplikacji Sklep Play na urządzeniu z systemem Android i stuknąć „Zainstaluj”, aby pobrać i zainstalować aplikację.</string>
    <string name="question_3">Czy aplikacja Android Studio Tutorials: Kotlin Edition jest dostępna na urządzenia z systemem iOS?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Nie, aplikacja Android Studio Tutorials: Kotlin Edition jest obecnie dostępna tylko na urządzenia z systemem Android.</string>
    <string name="question_4">Czy aplikacja Android Studio Tutorials: Kotlin Edition jest odpowiednia dla początkujących?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Tak, aplikacja Android Studio Tutorials: Kotlin Edition jest odpowiednia dla początkujących, którzy dopiero zaczynają swoją przygodę z tworzeniem aplikacji na Androida i chcą nauczyć się korzystania z Android Studio. Aplikacja zawiera szereg samouczków wideo, które obejmują podstawy korzystania z Android Studio, od instalacji IDE po tworzenie i wdrażanie pierwszej aplikacji.</string>
    <string name="question_5">Czy aplikacja Android Studio Tutorials: Kotlin Edition jest regularnie aktualizowana?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Tak, aplikacja Android Studio Tutorials: Kotlin Edition jest regularnie aktualizowana o nowe samouczki wideo i treści, aby użytkownicy byli na bieżąco z najnowszymi funkcjami i zmianami w Android Studio.</string>
    <string name="question_6">Jak mogę uzyskać pomoc techniczną, jeśli mam pytanie lub problem z aplikacją Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Jeśli masz pytanie lub problem z aplikacją Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, możesz skontaktować się z nami za pośrednictwem strony pomocy technicznej aplikacji lub przez e-mail na adres d4rk7355608@gmail.com. Dołożymy wszelkich starań, aby pomóc Ci rozwiązać wszelkie problemy, które możesz napotkać.</string>
    <string name="question_7">Jak wyłączyć analizę Firebase i crashlytics w aplikacji Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Możesz wyłączyć analizę Firebase i crashlytics, przechodząc do menu ustawień w aplikacji i przełączając przełącznik tych funkcji.</string>
    <string name="question_8">Jak mogę sprawdzić, czy są dostępne aktualizacje aplikacji Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Możesz sprawdzić dostępność aktualizacji aplikacji Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, przechodząc do menu ustawień w aplikacji i wybierając opcję „Sprawdź aktualizacje”.</string>
    <string name="question_9">Jak mogę wesprzeć rozwój aplikacji Android Studio Tutorials: Kotlin Edition?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Możesz wesprzeć rozwój aplikacji Android Studio Tutorials: Kotlin Edition, pozostawiając pozytywną opinię w Sklepie Google Play, udostępniając aplikację znajomym i współpracownikom oraz wspierając programistów za pomocą opcji „Udostępnij” w menu ustawień.</string>
</resources>