<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Apprenez à créer des applications simples dans Android Studio!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Vous nous avez manqué ! Apprenons quelque chose de nouveau sur Android !</string>

    <string name="try_again">Réessayer</string>
    <string name="get_the_app_to_watch">Téléchargez l’application et consultez la leçon complète: %1$s</string>
    <string name="no_lessons_found">Aucune leçon trouvée.</string>
    <string name="sqlite_error">Une erreur de base de données s’est produite. Veuillez suivre les étapes suivantes:\n\n1. Redémarrez l’application.\n2. Si le problème persiste, effacez les données de l’application depuis Paramètres > Applications > Tutoriels Android Studio > Stockage.\n3. Contactez l’assistance si le problème persiste.</string>

    <string name="studio_bot">Studio Bot</string>
    <string name="type_a_message">Saisissez un message…</string>

    <string name="favorites">Favoris</string>
    <string name="error_loading_favorites">Erreur lors du chargement des leçons favorites. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="no_favorite_lessons_found">Aucune leçon favorite trouvée.</string>

    <string name="ad_id">ID de publicité [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Permet à l’application de récupérer et d’utiliser l’identifiant publicitaire associé à l’appareil de l’utilisateur, fournissant des publicités personnalisées, mesurant l’efficacité des publicités et affichant des publicités sur les appareils Android 13 ou ultérieurs.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Permet à l’application d’établir une connexion Internet pour envoyer des rapports d’erreurs ou rechercher des mises à jour.</string>
    <string name="post_notifications">Publier des notifications [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Permet à l’application d’afficher des notifications sur les appareils équipés d’Android 13 ou version ultérieure.</string>
    <string name="access_network_state">Accéder à l’état du réseau [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Permet à l’application de vérifier la connectivité du réseau et de récupérer des informations sur le Wi-Fi, y compris le statut activé et les noms des appareils Wi-Fi connectés.</string>
    <string name="access_notification_policy">Accéder à la politique de notification [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Permet à l’application d’accéder à la politique de notification de l’appareil et de la modifier, contrôlant comment et quand les notifications sont affichées à l’utilisateur et fournissant des fonctions de gestion de notification personnalisées.</string>
    <string name="billing">Facturation [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Permet à l’application d’utiliser la bibliothèque de facturation Google Play pour gérer les achats intégrés et les dons</string>
    <string name="check_license">Vérifier la licence [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Permet à l’application de vérifier sa conformité avec le contrat de licence et d’appliquer les conditions de licence pour protéger la propriété intellectuelle.</string>
    <string name="foreground_service">Service de premier plan [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Permet à l’application de créer et d’utiliser des services qui s’exécutent au premier plan, leur donnant la priorité sur les autres processus d’arrière-plan et améliorant les performances et la fiabilité.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">En savoir plus sur les Tutoriels Android Studio</string>

    <string name="question_1">Qu’est-ce que Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin est une application gratuite et open source qui fournit une collection de tutoriels vidéo sur l’utilisation d’Android Studio, l’environnement de développement intégré (EDI) officiel pour le développement d’applications Android.</string>
    <string name="question_2">Comment puis-je télécharger Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin est disponible en téléchargement sur le Google Play Store. Recherchez simplement «Tutoriels Android Studio» dans l’application Play Store sur votre appareil Android et appuyez sur «Installer» pour télécharger et installer l’application.</string>
    <string name="question_3">Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin est-il disponible pour les appareils iOS?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Non, Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin n’est actuellement disponible que pour les appareils Android.</string>
    <string name="question_4">Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin convient-il aux débutants?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Oui, Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin convient aux débutants qui découvrent le développement d’applications Android et qui souhaitent apprendre à utiliser Android Studio. L’application propose une gamme de tutoriels vidéo qui couvrent les bases de l’utilisation d’Android Studio, de l’installation de l’EDI à la création et au déploiement de votre première application.</string>
    <string name="question_5">Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin est-il régulièrement mis à jour?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Oui, Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin est régulièrement mis à jour avec de nouveaux tutoriels vidéo et du contenu pour tenir les utilisateurs au courant des dernières fonctionnalités et modifications apportées à Android Studio.</string>
    <string name="question_6">Comment puis-je obtenir de l’aide si j’ai une question ou un problème avec Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Si vous avez une question ou un problème avec Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin, vous pouvez nous contacter via la page d’assistance de l’application ou par e-mail à l’adresse d4rk7355608@gmail.com. Nous ferons de notre mieux pour vous aider à résoudre tous les problèmes que vous pourriez rencontrer.</string>
    <string name="question_7">Comment désactiver Firebase Analytics et Crashlytics dans Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Vous pouvez désactiver Firebase Analytics et Crashlytics en allant dans le menu des paramètres de l’application et en activant ou désactivant le commutateur de ces fonctionnalités.</string>
    <string name="question_8">Comment vérifier les mises à jour de Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Vous pouvez vérifier les mises à jour de Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin en allant dans le menu des paramètres de l’application et en sélectionnant l’option «Rechercher les mises à jour».</string>
    <string name="question_9">Comment puis-je soutenir le développement de Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Vous pouvez soutenir le développement de Tutoriels Android Studio: Édition Kotlin en laissant un avis positif sur le Google Play Store, en partageant l’application avec vos amis et vos collègues, et en soutenant les développeurs via l’option «Partager» du menu des paramètres.</string>
</resources>